[
    {
        "id": "19040",
        "date": "12\/11\/2018",
        "title": "Discours dans le cadre du Forum sur la Gouvernance de l\u2019Internet. UNESCO",
        "description": "Discours dans le cadre du Forum sur la Gouvernance de l\u2019Internet. UNESCO (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 12 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/451222247345506a18589b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "748",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "750",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "19005",
        "date": "11\/11\/2018",
        "title": "Forum de Paris sur la Paix. Grande halle de la Villette",
        "description": "Forum de Paris sur la Paix. Grande halle de la Villette (3 vid\u00e9os, 3 textes), le dimanche 11 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/unnamed-13.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "737",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "738",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "740",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "745",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "746",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "749",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "19004",
        "date": "11\/11\/2018",
        "title": "D\u00e9jeuner offert par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique en l\u2019honneur des chefs d\u2019Etat et de gouvernement pr\u00e9sents \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie internationale. Palais de l\u2019Elys\u00e9e",
        "description": "D\u00e9jeuner offert par le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique en l\u2019honneur des chefs d\u2019Etat et de gouvernement pr\u00e9sents \u00e0 la c\u00e9r\u00e9monie internationale. Palais de l\u2019Elys\u00e9e (1 vid\u00e9o), le dimanche 11 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/449205415550c6aa6ee8fb.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "743",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "19003",
        "date": "11\/11\/2018",
        "title": "C\u00e9r\u00e9monie internationale du Centenaire de l\u2019Armistice du 11 novembre 1918 \u00e0 l\u2019Arc de triomphe.",
        "description": "C\u00e9r\u00e9monie internationale du Centenaire de l\u2019Armistice du 11 novembre 1918 \u00e0 l\u2019Arc de triomphe. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le dimanche 11 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/unnamed-15.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "739",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "741",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "19001",
        "date": "10\/11\/2018",
        "title": "Comm\u00e9moration de la signature de l\u2019Armistice avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne \u00e0 la clairi\u00e8re de Rethondes. Compi\u00e8gne - Oise",
        "description": "Comm\u00e9moration de la signature de l\u2019Armistice avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne \u00e0 la clairi\u00e8re de Rethondes. Compi\u00e8gne - Oise (1 vid\u00e9o), le samedi 10 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/unnamed-17.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "742",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "19000",
        "date": "09\/11\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Albert et P\u00e9ronne. Somme",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Albert et P\u00e9ronne. Somme (2 vid\u00e9os), le vendredi 09 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/unnamed-19.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "744",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "747",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18998",
        "date": "08\/11\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Notre-Dame-de-Lorette et Arras. Pas-de-Calais",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Notre-Dame-de-Lorette et Arras. Pas-de-Calais (1 vid\u00e9o), le jeudi 08 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/43974526820c4236155d4b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "736",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18997",
        "date": "08\/11\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Feignies et Maubeuge. Nord",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Feignies et Maubeuge. Nord (1 vid\u00e9o), le jeudi 08 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-11-08-maubeuge-usine-RENAULT-discours-1.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "735",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18996",
        "date": "07\/11\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Rozoy-sur-Serre. Aisne",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Rozoy-sur-Serre. Aisne (1 vid\u00e9o), le mercredi 07 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/unnamed-11.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "734",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18994",
        "date": "06\/11\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Reims. Marne",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Reims. Marne (1 vid\u00e9o), le mardi 06 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/unnamed-8.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "731",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18993",
        "date": "06\/11\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Verdun. Meuse",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Verdun. Meuse (2 vid\u00e9os), le mardi 06 novembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/45721638102a793bbea22o.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "732",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "733",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18991",
        "date": "05\/11\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Pont-\u00e0-Mousson. Meurthe-et-Moselle",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Pont-\u00e0-Mousson. Meurthe-et-Moselle (1 texte), le lundi 05 novembre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "730",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18957",
        "date": "30\/10\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (2 textes), le mardi 30 octobre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "726",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "727",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18954",
        "date": "29\/10\/2018",
        "title": "Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse, avec M. Abiy AHMED, Premier ministre de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u00e9mocratique d\u2019Ethiopie.",
        "description": "Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse, avec M. Abiy AHMED, Premier ministre de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u00e9mocratique d\u2019Ethiopie. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le lundi 29 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/456204448411644fec1deo.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "729",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "d\u00e9claration conjointe ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "728",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "723",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18936",
        "date": "27\/10\/2018",
        "title": "Sommet consacr\u00e9 \u00e0 la situation en Syrie avec la R\u00e9publique de Turquie, la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et la F\u00e9d\u00e9ration de Russie. Istanbul",
        "description": "Sommet consacr\u00e9 \u00e0 la situation en Syrie avec la R\u00e9publique de Turquie, la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d'Allemagne et la F\u00e9d\u00e9ration de Russie. Istanbul (1 vid\u00e9o, 1 texte), le samedi 27 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/unnamed-3.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "721",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "722",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18935",
        "date": "26\/10\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique Tch\u00e8que et en R\u00e9publique Slovaque.",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique Tch\u00e8que et en R\u00e9publique Slovaque. (4 vid\u00e9os, 3 textes), le vendredi 26 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/unnamed2.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "716",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "717",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "718",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            },
            {
                "id": "719",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "720",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            },
            {
                "id": "724",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "725",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18932",
        "date": "22\/10\/2018",
        "title": "D\u00e9placement dans l\u2019Aude.",
        "description": "D\u00e9placement dans l\u2019Aude. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 22 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/45500450581b9624cb0b6b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "710",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "711",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18911",
        "date": "17\/10\/2018",
        "title": "Conseil europ\u00e9en.",
        "description": "Conseil europ\u00e9en. (2 vid\u00e9os, 1 texte), le mercredi 17 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-10-17-19.35.05.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "704",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o d'arriv\u00e9e",
                "description": null
            },
            {
                "id": "707",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "708",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18910",
        "date": "17\/10\/2018",
        "title": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. Shinzo ABE, Premier ministre du Japon.",
        "description": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. Shinzo ABE, Premier ministre du Japon. (1 vid\u00e9o), le mercredi 17 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/453334139329e7e409355b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "703",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18909",
        "date": "17\/10\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (2 vid\u00e9os, 3 textes), le mercredi 17 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-10-24-griveaux2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "714",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "vid\u00e9o ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "713",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "700",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "702",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "705",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18908",
        "date": "16\/10\/2018",
        "title": "Visite de l\u2019exposition \u00ab Cit\u00e9s mill\u00e9naires \u00bb \u00e0 l'Institut du Monde arabe.",
        "description": "Visite de l\u2019exposition \u00ab Cit\u00e9s mill\u00e9naires \u00bb \u00e0 l'Institut du Monde arabe. (1 vid\u00e9o), le mardi 16 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/314946798882b53cf0aaeb.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "701",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18907",
        "date": "15\/10\/2018",
        "title": "D\u00eener d'Etat offert en l'honneur de M. MOON Jae-in, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Cor\u00e9e, et de Mme KIM Jung-Sook.",
        "description": "D\u00eener d'Etat offert en l'honneur de M. MOON Jae-in, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Cor\u00e9e, et de Mme KIM Jung-Sook. (1 texte), le lundi 15 octobre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "699",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18906",
        "date": "15\/10\/2018",
        "title": "Entretien, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. MOON Jae-in, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Cor\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion de sa visite d\u2019Etat en France.",
        "description": "Entretien, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. MOON Jae-in, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Cor\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion de sa visite d\u2019Etat en France. (1 vid\u00e9o), le lundi 15 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/43526064550c7254661c0o3.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "698",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18899",
        "date": "12\/10\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie dans le cadre du XVII\u00e8me Sommet de la Francophonie. Erevan",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie dans le cadre du XVII\u00e8me Sommet de la Francophonie. Erevan (1 vid\u00e9o), le vendredi 12 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/AZNAVOUR2.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "697",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "vid\u00e9o ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18897",
        "date": "10\/10\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie dans le cadre du XVII\u00e8me Sommet de la Francophonie. Erevan",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Arm\u00e9nie dans le cadre du XVII\u00e8me Sommet de la Francophonie. Erevan (1 texte), le mercredi 10 octobre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "706",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18896",
        "date": "10\/10\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 10 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-10-10-griveaux2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "696",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "vid\u00e9o ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "695",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18872",
        "date": "04\/10\/2018",
        "title": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du 60\u00e8me anniversaire de la Constitution de 1958 (au Conseil Constitutionnel)",
        "description": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du 60\u00e8me anniversaire de la Constitution de 1958 (au Conseil Constitutionnel) (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 04 octobre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "692",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "691",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18869",
        "date": "03\/10\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 4 textes), le mercredi 03 octobre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-10-03-griveaux-loiseau.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "694",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "688",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "689",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "690",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "712",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'ordre du jour",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18844",
        "date": "30\/09\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Martin et \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy.",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Martin et \u00e0 Saint-Barth\u00e9lemy. (1 vid\u00e9o), le dimanche 30 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijmpcekwp0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "686",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18843",
        "date": "29\/09\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Martin.",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Saint-Martin. (4 vid\u00e9os, 1 texte), le samedi 29 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijmntu5jl0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "681",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration d'arriv\u00e9e",
                "description": null
            },
            {
                "id": "682",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de l'inauguration de la pr\u00e9fecture",
                "description": null
            },
            {
                "id": "683",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la rencontre avec les h\u00f4teliers et restaurateurs",
                "description": null
            },
            {
                "id": "684",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "687",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18842",
        "date": "28\/09\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en Guadeloupe.",
        "description": "D\u00e9placement en Guadeloupe. (3 vid\u00e9os), le vendredi 28 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijmm699lc0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "676",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration d'arriv\u00e9e",
                "description": null
            },
            {
                "id": "677",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours devant les acteurs de l'eau",
                "description": null
            },
            {
                "id": "680",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o sur les Sargasses",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18862",
        "date": "27\/09\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en Martinique.",
        "description": "D\u00e9placement en Martinique. (2 vid\u00e9os, 1 texte), le jeudi 27 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijmktox2f0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "678",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le verbatim de la d\u00e9claration sur une exploitation agricole",
                "description": null
            },
            {
                "id": "679",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o dans l'exploitation agricole",
                "description": null
            },
            {
                "id": "685",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse \u00e0 Fort-de-France",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18841",
        "date": "24\/09\/2018",
        "title": "73\u00e8me session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies (New-York)",
        "description": "73\u00e8me session de l\u2019Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale des Nations Unies (New-York) (1 texte), le lundi 24 septembre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "693",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "conseil de s\u00e9curit\u00e9 ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18840",
        "date": "24\/09\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le lundi 24 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijmgawdo30.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "673",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "674",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "675",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18828",
        "date": "21\/09\/2018",
        "title": "Entretien, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. Mahmoud ABBAS, pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne.",
        "description": "Entretien, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec M. Mahmoud ABBAS, pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne. (1 texte), le vendredi 21 septembre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "672",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9 de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18827",
        "date": "20\/09\/2018",
        "title": "Sommet informel des Chefs d\u2019Etat et de Gouvernement europ\u00e9ens de Salzbourg.  R\u00e9publique d\u2019Autriche",
        "description": "Sommet informel des Chefs d\u2019Etat et de Gouvernement europ\u00e9ens de Salzbourg.  R\u00e9publique d\u2019Autriche (2 vid\u00e9os, 1 texte), le jeudi 20 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/440162955845e23289e14o.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "663",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "670",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "671",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18825",
        "date": "19\/09\/2018",
        "title": "C\u00e9r\u00e9monies d\u2019hommage aux victimes du terrorisme. H\u00f4tel national des Invalides \u2013 Jardins de l\u2019intendant",
        "description": "C\u00e9r\u00e9monies d\u2019hommage aux victimes du terrorisme. H\u00f4tel national des Invalides \u2013 Jardins de l\u2019intendant (1 vid\u00e9o), le mercredi 19 septembre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "669",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18824",
        "date": "19\/09\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 19 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-09-19-griveaux.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "666",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "667",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "668",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18823",
        "date": "18\/09\/2018",
        "title": "Discours relatif \u00e0 la Strat\u00e9gie de transformation du syst\u00e8me de Sant\u00e9.",
        "description": "Discours relatif \u00e0 la Strat\u00e9gie de transformation du syst\u00e8me de Sant\u00e9. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 18 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-09-1811-08-13.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "664",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "665",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18808",
        "date": "13\/09\/2018",
        "title": "Discours relatif \u00e0 la pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9. Mus\u00e9e de l\u2019Homme",
        "description": "Discours relatif \u00e0 la pr\u00e9vention et la lutte contre la pauvret\u00e9. Mus\u00e9e de l\u2019Homme (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 13 septembre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "662",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "661",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18805",
        "date": "12\/09\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (2 textes), le mercredi 12 septembre 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "659",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "660",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "compte-rendu ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18788",
        "date": "07\/09\/2018",
        "title": "Entretien avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique  f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "description": "Entretien avec Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique  f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne. (1 vid\u00e9o), le vendredi 07 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/WhatsApp-Image-2018-09-07-at-19.05.50.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "658",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18787",
        "date": "06\/09\/2018",
        "title": "D\u00e9placement au Grand-Duch\u00e9 du Luxembourg.",
        "description": "D\u00e9placement au Grand-Duch\u00e9 du Luxembourg. (2 vid\u00e9os, 1 texte), le jeudi 06 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/42717209140c7efa5ac13b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "655",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "656",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La consultation citoyenne",
                "description": null
            },
            {
                "id": "657",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription de la conf\u00e9rence de presse conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18786",
        "date": "05\/09\/2018",
        "title": "Conseil des ministres, suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "description": "Conseil des ministres, suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 05 septembre 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijlp601cb0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "652",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "653",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "654",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18762",
        "date": "31\/08\/2018",
        "title": "Conseil des ministres suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental.",
        "description": "Conseil des ministres suivi d\u2019un s\u00e9minaire gouvernemental. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le vendredi 31 ao\u00fbt 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-08-31-griveaux.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "649",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "650",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "651",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18760",
        "date": "29\/08\/2018",
        "title": "Visite officielle en R\u00e9publique de Finlande. Helsinki",
        "description": "Visite officielle en R\u00e9publique de Finlande. Helsinki (2 vid\u00e9os, 1 texte), le mercredi 29 ao\u00fbt 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-08-29-finlande-palais-presidentiel-diner-officiel-toasts.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "644",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le toast",
                "description": null
            },
            {
                "id": "647",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration sur la d\u00e9fense europ\u00e9enne",
                "description": null
            },
            {
                "id": "648",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18759",
        "date": "28\/08\/2018",
        "title": "Visite d\u2019Etat au Royaume du Danemark. Copenhague",
        "description": "Visite d\u2019Etat au Royaume du Danemark. Copenhague (5 vid\u00e9os, 1 texte), le mardi 28 ao\u00fbt 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-08-28-danemark-copenhague-chateau-de-christiansborg-premier-ministre-lokke-rasmussen-conference-de-presse-conjointe.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "639",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "640",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le toast",
                "description": null
            },
            {
                "id": "641",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Consultation citoyenne sur l'Europe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "642",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence \u00e9conomique",
                "description": null
            },
            {
                "id": "643",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La r\u00e9ception",
                "description": null
            },
            {
                "id": "645",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18758",
        "date": "27\/08\/2018",
        "title": "Conf\u00e9rence des ambassadeurs et ambassadrices.",
        "description": "Conf\u00e9rence des ambassadeurs et ambassadrices. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le lundi 27 ao\u00fbt 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/IMG1119.JPG",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "646",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "The speech",
                "description": null
            },
            {
                "id": "638",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "637",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18729",
        "date": "03\/08\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le vendredi 03 ao\u00fbt 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-08-03-griveaux.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "634",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "636",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "635",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18716",
        "date": "27\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9placement au Royaume d\u2019Espagne. (Madrid)",
        "description": "D\u00e9placement au Royaume d\u2019Espagne. (Madrid) (2 vid\u00e9os, 1 texte), le vendredi 27 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "628",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "629",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le toast lors du diner officiel",
                "description": null
            },
            {
                "id": "631",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18717",
        "date": "27\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique portugaise. (Lisbonne).",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique portugaise. (Lisbonne). (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 27 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-07-27-portugal-lisbonne-consultation-cityenne-europe-table-ronde.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "632",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La consultation citoyenne ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "633",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration sur les interconnexions \u00e9nerg\u00e9tiques",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18715",
        "date": "26\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es.  ",
        "description": "D\u00e9placement dans les Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es.   (1 vid\u00e9o), le jeudi 26 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-07-26-pic-du-midi-espaces-touristiques-inauguration.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "627",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'inauguration au Pic du Midi",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18713",
        "date": "25\/07\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 25 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-07-25-griveaux.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "625",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "626",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "624",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18686",
        "date": "20\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9jeuner avec M. Ilham ALIYEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan.",
        "description": "D\u00e9jeuner avec M. Ilham ALIYEV, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d'Azerba\u00efdjan. (1 texte), le vendredi 20 juillet 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "623",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18685",
        "date": "18\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en Dordogne.",
        "description": "D\u00e9placement en Dordogne. (2 vid\u00e9os), le mercredi 18 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-07-19-dordogne-perigueux-devoilement-oeuvre-timbre-discours.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "621",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La pr\u00e9sentation du timbre",
                "description": null
            },
            {
                "id": "622",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'interview",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18683",
        "date": "17\/07\/2018",
        "title": "Ev\u00e8nement mobilisation des entreprises pour les territoires.",
        "description": "Ev\u00e8nement mobilisation des entreprises pour les territoires. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 17 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-07-17-elysee-mobilisation-des-entreprises-pour-les-territoires-complet.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "618",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "620",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18682",
        "date": "17\/07\/2018",
        "title": "Entretien, puis d\u00e9jeuner suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. Aleksandar Vu\u010di\u0107, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de la Serbie.",
        "description": "Entretien, puis d\u00e9jeuner suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. Aleksandar Vu\u010di\u0107, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de la Serbie. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 17 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-07-17-elysee-entretien-serbie-president-aleksandar-vucic-conference-presse-conjointe.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "614",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "616",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18681",
        "date": "16\/07\/2018",
        "title": "R\u00e9ception de l\u2019\u00e9quipe de France de Football.",
        "description": "R\u00e9ception de l\u2019\u00e9quipe de France de Football. (1 vid\u00e9o), le lundi 16 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-07-16-elysee-reception-equipe-de-france-champion-du-monde-discours-pr.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "615",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18662",
        "date": "14\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale.",
        "description": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale. (1 vid\u00e9o), le samedi 14 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-07-17-19.50.56.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "613",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18659",
        "date": "13\/07\/2018",
        "title": "R\u00e9ception au minist\u00e8re des Arm\u00e9es en pr\u00e9sence de M. LEE Hsien Loong, Premier ministre de Singapour et de M. Shinzo ABE, Premier ministre du Japon. H\u00f4tel de Brienne",
        "description": "R\u00e9ception au minist\u00e8re des Arm\u00e9es en pr\u00e9sence de M. LEE Hsien Loong, Premier ministre de Singapour et de M. Shinzo ABE, Premier ministre du Japon. H\u00f4tel de Brienne (2 vid\u00e9os, 1 texte), le vendredi 13 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/285312174678476926219b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "610",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Promulgation de la loi de programmation militaire",
                "description": null
            },
            {
                "id": "611",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "612",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18656",
        "date": "12\/07\/2018",
        "title": "Sommet de l\u2019OTAN. Bruxelles",
        "description": "Sommet de l\u2019OTAN. Bruxelles (2 vid\u00e9os, 1 texte), le jeudi 12 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijjia7ofq0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "607",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration d'arriv\u00e9e",
                "description": null
            },
            {
                "id": "608",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "609",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18654",
        "date": "11\/07\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 11 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijjh2mm0k0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "604",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "605",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "606",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18629",
        "date": "06\/07\/2018",
        "title": " Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec Mme Erna SOLBERG, Premi\u00e8re ministre de Norv\u00e8ge.",
        "description": " Entretien, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec Mme Erna SOLBERG, Premi\u00e8re ministre de Norv\u00e8ge. (1 vid\u00e9o), le vendredi 06 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijjaaex6x0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "603",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18628",
        "date": "06\/07\/2018",
        "title": "\u00c9v\u00e9nement de mobilisation des fonds souverains mondiaux engag\u00e9s dans l\u2019action climatique, dans le prolongement du \u00ab One Planet Summit \u00bb.",
        "description": "\u00c9v\u00e9nement de mobilisation des fonds souverains mondiaux engag\u00e9s dans l\u2019action climatique, dans le prolongement du \u00ab One Planet Summit \u00bb. (1 texte), le vendredi 06 juillet 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "599",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18627",
        "date": "06\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec Son Altesse Cheikh Tamim bin Hamad Al Thani, Emir de l\u2019Etat du Qatar. ",
        "description": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse avec Son Altesse Cheikh Tamim bin Hamad Al Thani, Emir de l\u2019Etat du Qatar.  (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 06 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijja1a7600.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "602",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "600",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18626",
        "date": "06\/07\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le vendredi 06 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijj9y6s390.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "601",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "598",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "compte-rendu ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "597",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'ordre du jour ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18625",
        "date": "04\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nig\u00e9ria.",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nig\u00e9ria. (3 vid\u00e9os), le mercredi 04 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-07-0418-05-02.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "594",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours du Pr\u00e9sident \u00e0 l'alliance Fran\u00e7aise",
                "description": null
            },
            {
                "id": "595",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours au forum \u00e9conomique",
                "description": null
            },
            {
                "id": "596",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de l'allocution du Pr\u00e9sident au lyc\u00e9e Fran\u00e7ais de Lagos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18624",
        "date": "03\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nig\u00e9ria.",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale du Nig\u00e9ria. (2 vid\u00e9os, 1 texte), le mardi 03 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-07-0410-27-45.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "591",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "592",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "593",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de l'interview du Pr\u00e9sident au New Afrika Shrine",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18623",
        "date": "02\/07\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique islamique de Mauritanie.",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique islamique de Mauritanie. (2 vid\u00e9os, 2 textes), le lundi 02 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-07-0311-21-03.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "587",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la d\u00e9claration d'arriv\u00e9e",
                "description": null
            },
            {
                "id": "588",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcriptions des d\u00e9clarations lors de l'Union africaine",
                "description": null
            },
            {
                "id": "589",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Declaration \u00e0 la presse au G5 Sahel \u00e0 Nouakchott, Mauritanie",
                "description": null
            },
            {
                "id": "590",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9 conjoint",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18599",
        "date": "01\/07\/2018",
        "title": "Entr\u00e9e de Simone et Antoine VEIL au Panth\u00e9on.",
        "description": "Entr\u00e9e de Simone et Antoine VEIL au Panth\u00e9on. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le dimanche 01 juillet 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/VEIL.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "586",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "585",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18598",
        "date": "30\/06\/2018",
        "title": "Entretien avec M. Andrej BABI\u0160, Premier Ministre de la R\u00e9publique tch\u00e8que.",
        "description": "Entretien avec M. Andrej BABI\u0160, Premier Ministre de la R\u00e9publique tch\u00e8que. (1 vid\u00e9o), le samedi 30 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-06-30-elysee-slovaquie-peter-pellegrini-republique-tcheque-andrej-babis-declaration-conjointe2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "584",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18596",
        "date": "28\/06\/2018",
        "title": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "description": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles) (3 vid\u00e9os, 1 texte), le jeudi 28 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/43066774891651e100a84o.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "583",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "579",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration d'arriv\u00e9e",
                "description": null
            },
            {
                "id": "580",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "581",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration de sortie",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18595",
        "date": "28\/06\/2018",
        "title": "Conclusion des assises des Outre-mer.",
        "description": "Conclusion des assises des Outre-mer. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 28 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-06-29-17.41.21.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "576",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "582",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18594",
        "date": "27\/06\/2018",
        "title": "Promulgation de la loi pour un nouveau pacte ferroviaire.",
        "description": "Promulgation de la loi pour un nouveau pacte ferroviaire. (1 vid\u00e9o), le mercredi 27 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-06-29-17.36.55.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "577",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18593",
        "date": "27\/06\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 27 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijix3t5j20.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "571",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "574",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "578",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18592",
        "date": "26\/06\/2018",
        "title": "D\u00e9placement au Vatican.",
        "description": "D\u00e9placement au Vatican. (2 vid\u00e9os, 1 texte), le mardi 26 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijivrczpb0.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "572",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours \u00e0 la Basilique Saint-Jean-de-Latran",
                "description": null
            },
            {
                "id": "573",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "575",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 la communaut\u00e9 Fran\u00e7aise au Vatican",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18574",
        "date": "21\/06\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en Bretagne.",
        "description": "D\u00e9placement en Bretagne. (1 texte), le jeudi 21 juin 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "570",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "la transcription du discours du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique \u00e0 Quimper",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18572",
        "date": "19\/06\/2018",
        "title": "Conseil des Ministres franco-allemand. Meseberg",
        "description": "Conseil des Ministres franco-allemand. Meseberg (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mardi 19 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-06-1919-07-11.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "566",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "la vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "567",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La declaration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "568",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18512",
        "date": "08\/06\/2018",
        "title": "Sommet du G7 \u00e0 Charlevoix (Canada)",
        "description": "Sommet du G7 \u00e0 Charlevoix (Canada) (1 vid\u00e9o, 2 textes), le vendredi 08 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-06-09-canada-G7-charlevoix-conference-de-presse3.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "564",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "conf\u00e9rence de presse ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "563",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "communiqu\u00e9 ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "562",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "conf\u00e9rence de presse ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18511",
        "date": "06\/06\/2018",
        "title": "D\u00e9placement au Canada.",
        "description": "D\u00e9placement au Canada. (3 vid\u00e9os, 4 textes), le mercredi 06 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-06-07-19.33.19.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "553",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration franco-canadienne",
                "description": null
            },
            {
                "id": "554",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "The French-Canadian statement",
                "description": null
            },
            {
                "id": "555",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence avec Justin Trudeau",
                "description": null
            },
            {
                "id": "556",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence avec Philippe Couillard",
                "description": null
            },
            {
                "id": "557",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Rencontre avec la communaut\u00e9 fran\u00e7aise",
                "description": null
            },
            {
                "id": "558",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription de la d\u00e9claration avec Justin Trudeau",
                "description": null
            },
            {
                "id": "561",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Retranscription de la conf\u00e9rence avec Philippe Couillard",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18510",
        "date": "06\/06\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 3 textes), le mercredi 06 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iiji31vdx70163d4edcd5025593.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "565",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'ordre du jour ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "547",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "551",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "552",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18509",
        "date": "05\/06\/2018",
        "title": "Ouverture de la saison France-Isra\u00ebl en pr\u00e9sence de M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d'Isra\u00ebl (Grand Palais)",
        "description": "Ouverture de la saison France-Isra\u00ebl en pr\u00e9sence de M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d'Isra\u00ebl (Grand Palais) (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 05 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-06-05-23.43.45.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "549",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "560",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18508",
        "date": "05\/06\/2018",
        "title": "Entretien avec M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl.",
        "description": "Entretien avec M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 05 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-06-05-23.39.18.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "548",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "550",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18507",
        "date": "05\/06\/2018",
        "title": "D\u00e9jeuner avec l\u2019\u00e9quipe de France de football (Clairefontaine)",
        "description": "D\u00e9jeuner avec l\u2019\u00e9quipe de France de football (Clairefontaine) (1 vid\u00e9o), le mardi 05 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-06-05-23.29.28.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "546",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18506",
        "date": "04\/06\/2018",
        "title": "Entretien suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. Mahamadou ISSOUFOU, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger.",
        "description": "Entretien suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse avec M. Mahamadou ISSOUFOU, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Niger. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 04 juin 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-06-04-elysee-entretien-niger-president-mahamadou-issoufou-declaration-presse-conjointe.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "544",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "545",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18486",
        "date": "30\/05\/2018",
        "title": "Ouverture de la session minist\u00e9rielle pr\u00e9sid\u00e9e par la France. OCDE",
        "description": "Ouverture de la session minist\u00e9rielle pr\u00e9sid\u00e9e par la France. OCDE (2 textes), le mercredi 30 mai 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "559",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "English translation",
                "description": null
            },
            {
                "id": "543",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18484",
        "date": "29\/05\/2018",
        "title": "Conf\u00e9rence internationale sur la Libye, suivie d\u2019une conf\u00e9rence de presse.",
        "description": "Conf\u00e9rence internationale sur la Libye, suivie d\u2019une conf\u00e9rence de presse. (2 textes), le mardi 29 mai 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "541",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "542",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18455",
        "date": "23\/05\/2018",
        "title": "Entretien avec M. Paul KAGAME, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Rwanda, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse.",
        "description": "Entretien avec M. Paul KAGAME, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Rwanda, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 23 mai 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-05-2313-57-2.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "540",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "vid\u00e9o ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "538",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "conf\u00e9rence de presse ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18458",
        "date": "23\/05\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 23 mai 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-05-23-griveaux-collomb2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "539",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "video ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "536",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'ordre du jour ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18453",
        "date": "23\/05\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 texte), le mercredi 23 mai 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "537",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "compte rendu ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18429",
        "date": "16\/05\/2018",
        "title": "Sommet Union europ\u00e9enne - Balkans occidentaux (Sofia - Bulgarie)",
        "description": "Sommet Union europ\u00e9enne - Balkans occidentaux (Sofia - Bulgarie) (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 16 mai 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijhap2w0e01636ebc0790ba59c.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "534",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "535",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18428",
        "date": "16\/05\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 16 mai 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "531",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "532",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "533",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18414",
        "date": "10\/05\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Aix-la-Chapelle.",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Aix-la-Chapelle. (1 vid\u00e9o), le jeudi 10 mai 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-05-11-10.35.30.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "528",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "\u00c9change avec des \u00e9tudiants \u00e0 Aix-la-Chapelle",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18413",
        "date": "09\/05\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Aix-la-Chapelle.",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Aix-la-Chapelle. (2 vid\u00e9os, 1 texte), le mercredi 09 mai 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-05-10-11.41.2.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "525",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Allocution du Pr\u00e9sident au Festival ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "526",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours lors de la remise du Prix Charlemagne",
                "description": null
            },
            {
                "id": "527",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "transcript du discours lors de la remise du Prix Charlemagne",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18358",
        "date": "27\/04\/2018",
        "title": "R\u00e9ception pour le commerce alimentaire de proximit\u00e9.",
        "description": "R\u00e9ception pour le commerce alimentaire de proximit\u00e9. (1 texte), le vendredi 27 avril 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "524",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "discours ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18356",
        "date": "27\/04\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 texte), le vendredi 27 avril 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "521",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18354",
        "date": "26\/04\/2018",
        "title": "Conf\u00e9rence de mobilisation contre le financement du terrorisme. OCDE \u2013 Paris",
        "description": "Conf\u00e9rence de mobilisation contre le financement du terrorisme. OCDE \u2013 Paris (1 texte), le jeudi 26 avril 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "530",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "English transcript",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18353",
        "date": "25\/04\/2018",
        "title": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis",
        "description": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis (2 vid\u00e9os, 1 texte), le mercredi 25 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-04-25-23.12.41.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "517",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours au Congr\u00e8s",
                "description": null
            },
            {
                "id": "518",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "transcription du discours devant le Congr\u00e8s",
                "description": null
            },
            {
                "id": "519",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "520",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription du discours devant le Congr\u00e8s",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18352",
        "date": "24\/04\/2018",
        "title": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis",
        "description": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis (5 vid\u00e9os, 1 texte), le mardi 24 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-04-24-17.03.29.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "512",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "C\u00e9r\u00e9monie d'accueil ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "513",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "514",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise",
                "description": null
            },
            {
                "id": "515",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Remise de distinction aux veterants de la seconde Guerre Mondiale",
                "description": null
            },
            {
                "id": "516",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Toast du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Emmanuel Macron lors du diner d'\u00c9tat \u00e0 la Maison Blanche ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "522",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Traduction du discours au congr\u00e8s",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18351",
        "date": "23\/04\/2018",
        "title": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis",
        "description": "D\u00e9placement aux \u00c9tats-Unis (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 23 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-04-24-16.59.53.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "511",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration d'arriv\u00e9e ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "523",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse finale",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18279",
        "date": "13\/04\/2018",
        "title": "R\u00e9ception et remises de d\u00e9corations pour les athl\u00e8tes des XXIII\u00e8me jeux olympiques et paralympiques d\u2019hiver de PyeongChang.",
        "description": "R\u00e9ception et remises de d\u00e9corations pour les athl\u00e8tes des XXIII\u00e8me jeux olympiques et paralympiques d\u2019hiver de PyeongChang. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 13 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-04-13-18.25.29.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "510",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "509",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18277",
        "date": "10\/04\/2018",
        "title": "D\u00eener en l\u2019honneur de M. Mohammed BIN SALMAN BIN ABDULAZIZ AL-SAOUD, Prince h\u00e9ritier, Vice-Premier ministre, ministre de la D\u00e9fense du Royaume d\u2019Arabie Saoudite.",
        "description": "D\u00eener en l\u2019honneur de M. Mohammed BIN SALMAN BIN ABDULAZIZ AL-SAOUD, Prince h\u00e9ritier, Vice-Premier ministre, ministre de la D\u00e9fense du Royaume d\u2019Arabie Saoudite. (1 texte), le mardi 10 avril 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "508",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18276",
        "date": "10\/04\/2018",
        "title": "Entretien avec M. Mohammed BIN SALMAN BIN ABDULAZIZ AL-SAOUD, Prince h\u00e9ritier, Vice-Premier ministre, ministre de la D\u00e9fense du Royaume d\u2019Arabie Saoudite, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe.",
        "description": "Entretien avec M. Mohammed BIN SALMAN BIN ABDULAZIZ AL-SAOUD, Prince h\u00e9ritier, Vice-Premier ministre, ministre de la D\u00e9fense du Royaume d\u2019Arabie Saoudite, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 10 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-04-11-00.06.53.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "506",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "507",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18275",
        "date": "09\/04\/2018",
        "title": "Discours devant la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France au Coll\u00e8ge des Bernardins.",
        "description": "Discours devant la Conf\u00e9rence des \u00e9v\u00eaques de France au Coll\u00e8ge des Bernardins. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 09 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/264790065376672c015a2b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "504",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "505",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18273",
        "date": "09\/04\/2018",
        "title": "D\u00e9jeuner \u00e0 l\u2019occasion du centi\u00e8me anniversaire de l\u2019ind\u00e9pendance des Pays Baltes en pr\u00e9sence de Mme Dalia GRYBAUSKAITE, pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique de Lituanie, M. Raimonds VEJONIS, pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Lettonie, et Mme Kersti KALJUL",
        "description": "D\u00e9jeuner \u00e0 l\u2019occasion du centi\u00e8me anniversaire de l\u2019ind\u00e9pendance des Pays Baltes en pr\u00e9sence de Mme Dalia GRYBAUSKAITE, pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique de Lituanie, M. Raimonds VEJONIS, pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Lettonie, et Mme Kersti KALJUL (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 09 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/40450079055333d270afbb.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "502",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "503",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18272",
        "date": "09\/04\/2018",
        "title": "D\u00e9placement dans le cadre du centenaire de la Bataille de la Lys en pr\u00e9sence de M. Marcelo REBELO de SOUSA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique portugaise et de M. Antonio COSTA, Premier ministre portugais \u00e0 Richebourg - Pas-de-Calais.",
        "description": "D\u00e9placement dans le cadre du centenaire de la Bataille de la Lys en pr\u00e9sence de M. Marcelo REBELO de SOUSA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique portugaise et de M. Antonio COSTA, Premier ministre portugais \u00e0 Richebourg - Pas-de-Calais. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 09 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2647075876700d9b83573b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "500",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "501",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18259",
        "date": "06\/04\/2018",
        "title": "Discours de cl\u00f4ture de la conf\u00e9rence du C\u00e8dre. Centre de Conf\u00e9rences minist\u00e9riel \u2013 Paris",
        "description": "Discours de cl\u00f4ture de la conf\u00e9rence du C\u00e8dre. Centre de Conf\u00e9rences minist\u00e9riel \u2013 Paris (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 06 avril 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-04-0618-12-33.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "498",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "la vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "499",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18255",
        "date": "04\/04\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 texte), le mercredi 04 avril 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "497",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18221",
        "date": "28\/03\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 texte), le mercredi 28 mars 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "496",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le compte-rendu ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18217",
        "date": "27\/03\/2018",
        "title": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe, avec M. Nguyen Phu TRONG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du parti communiste du Vietnam.",
        "description": "D\u00e9jeuner, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe, avec M. Nguyen Phu TRONG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du parti communiste du Vietnam. (1 texte), le mardi 27 mars 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "494",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18216",
        "date": "27\/03\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion des Assises de l\u2019Ecole maternelle. CNAM \u2013 Paris",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 l\u2019occasion des Assises de l\u2019Ecole maternelle. CNAM \u2013 Paris (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 27 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-03-2710-09-2.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "495",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "discours \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "493",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "discours ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18189",
        "date": "22\/03\/2018",
        "title": "Conseil europ\u00e9en - Bruxelles",
        "description": "Conseil europ\u00e9en - Bruxelles (3 vid\u00e9os, 2 textes), le jeudi 22 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijf2p9bl001624e6d5de2bc0f2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "488",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le doorstep",
                "description": null
            },
            {
                "id": "489",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence sur la finance durable",
                "description": null
            },
            {
                "id": "490",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription de la conf\u00e9rence sur la finance durable",
                "description": null
            },
            {
                "id": "491",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "492",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "conf\u00e9rence de presse ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18188",
        "date": "21\/03\/2018",
        "title": "D\u00e9placement au Royaume des Pays-Bas - La Haye.",
        "description": "D\u00e9placement au Royaume des Pays-Bas - La Haye. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 21 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijf1h92f511624a0583b00d079.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "486",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "487",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18187",
        "date": "21\/03\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 21 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/iijf14mvst016248c23240a514d.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "482",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "483",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "484",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18186",
        "date": "20\/03\/2018",
        "title": "Lancement de la strat\u00e9gie internationale pour la langue fran\u00e7aise et le plurilinguisme - Institut de France",
        "description": "Lancement de la strat\u00e9gie internationale pour la langue fran\u00e7aise et le plurilinguisme - Institut de France (1 vid\u00e9o), le mardi 20 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-03-21-09.40.30.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "481",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18163",
        "date": "14\/03\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 14 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-03-14-griveaux-borne-loiseau-1.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "478",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "479",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "480",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18157",
        "date": "12\/03\/2018",
        "title": "Visite d'\u00e9tat en Inde",
        "description": "Visite d'\u00e9tat en Inde (1 vid\u00e9o, 2 textes), le lundi 12 mars 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "475",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La video de la conf\u00e9rence de Presse \u00e0 B\u00e9nar\u00e8s",
                "description": null
            },
            {
                "id": "476",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "477",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription du discours du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique a B\u00e9nar\u00e8s ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18133",
        "date": "09\/03\/2018",
        "title": "Visite d\u2019Etat en Inde.",
        "description": "Visite d\u2019Etat en Inde. (5 vid\u00e9os, 1 texte), le vendredi 09 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-03-11-19.22.09.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "469",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration d'accueil ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "470",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "471",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "472",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "\u00c9change avec des \u00e9tudiants indiens",
                "description": null
            },
            {
                "id": "473",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours au centre culturel",
                "description": null
            },
            {
                "id": "474",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Interview au Taj Mahal",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18136",
        "date": "07\/03\/2018",
        "title": "33\u00e8me d\u00eener du Conseil Repr\u00e9sentatif des Institutions Juives de France. Mus\u00e9e du Louvre   ",
        "description": "33\u00e8me d\u00eener du Conseil Repr\u00e9sentatif des Institutions Juives de France. Mus\u00e9e du Louvre    (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 07 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-03-0723-18-09.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "467",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "468",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18135",
        "date": "07\/03\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 07 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-03-07-griveaux2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "466",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Compte-rendu ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "464",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "465",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18137",
        "date": "06\/03\/2018",
        "title": "D\u00e9placement dans le Lot-et-Garonne. Agen",
        "description": "D\u00e9placement dans le Lot-et-Garonne. Agen (1 vid\u00e9o), le mardi 06 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-03-07-11.06.43.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "463",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 l'ENAP",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18112",
        "date": "05\/03\/2018",
        "title": "Entretien avec M. Patrice TALON, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du B\u00e9nin.",
        "description": "Entretien avec M. Patrice TALON, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du B\u00e9nin. (1 vid\u00e9o), le lundi 05 mars 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2576853139727b2c44279b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "462",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18094",
        "date": "28\/02\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 28 f\u00e9vrier 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "457",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "460",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "461",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18091",
        "date": "27\/02\/2018",
        "title": "Entretien avec Mme Erna SOLBERG, Premi\u00e8re ministre du Royaume de Norv\u00e8ge, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse.",
        "description": "Entretien avec Mme Erna SOLBERG, Premi\u00e8re ministre du Royaume de Norv\u00e8ge, suivi d\u2019une conf\u00e9rence de presse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 27 f\u00e9vrier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/40472390172e3f7ca6283b.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "458",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "459",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18065",
        "date": "23\/02\/2018",
        "title": "Conf\u00e9rence internationale de haut niveau sur le Sahel et Conseil europ\u00e9en informel. Bruxelles",
        "description": "Conf\u00e9rence internationale de haut niveau sur le Sahel et Conseil europ\u00e9en informel. Bruxelles (1 texte), le vendredi 23 f\u00e9vrier 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "456",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Communiqu\u00e9 de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18061",
        "date": "21\/02\/2018",
        "title": "D\u00e9jeuner avec M. George WEAH, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Lib\u00e9ria, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse.",
        "description": "D\u00e9jeuner avec M. George WEAH, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Lib\u00e9ria, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse. (1 texte), le mercredi 21 f\u00e9vrier 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "455",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18060",
        "date": "21\/02\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 texte), le mercredi 21 f\u00e9vrier 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "454",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18041",
        "date": "16\/02\/2018",
        "title": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019occasion du Nouvel an chinois",
        "description": "R\u00e9ception \u00e0 l\u2019occasion du Nouvel an chinois (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 16 f\u00e9vrier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-02-16-180552-nouvel-an-lunaire26431856288o.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "452",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "453",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "18037",
        "date": "14\/02\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 14 f\u00e9vrier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii161949a2950905cd.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "449",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "450",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "451",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17986",
        "date": "02\/02\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal. (2 vid\u00e9os, 2 textes), le vendredi 02 f\u00e9vrier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/18-02-02-senegal-dakar-CICAD-global-partnership-for-education-conf-presse-2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "445",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription du discours \u00e0 Saint-Louis",
                "description": null
            },
            {
                "id": "444",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "discours \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "443",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "441",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": " Allocution du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, Emmanuel Macron, au Panel de haut niveau du Partenariat mondial pour l\u2019\u00c9ducation (PME).",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17985",
        "date": "31\/01\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique tunisienne.",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique tunisienne. (5 vid\u00e9os, 1 texte), le mercredi 31 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-02-0117-33-19.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "436",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "437",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours a la communaut\u00e9 fran\u00e7aise de Tunis",
                "description": null
            },
            {
                "id": "438",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le transcript du discours du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Fran\u00e7aise \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise de tunis",
                "description": null
            },
            {
                "id": "439",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Fran\u00e7aise devant l\u2019Assembl\u00e9e des repr\u00e9sentants du peuple",
                "description": null
            },
            {
                "id": "440",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique Emmanuel Macron, \u00e0 l'occasion de la cl\u00f4ture du forum \u00e9conomique franco-tunisien.",
                "description": null
            },
            {
                "id": "442",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse \u00e0 Tunis",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17984",
        "date": "31\/01\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 4 textes), le mercredi 31 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii1614c850e481e43e.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "447",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "433",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "446",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "435",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "448",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le compte-rendu ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17983",
        "date": "30\/01\/2018",
        "title": "D\u00eener annuel du Conseil de Coordination des organisations Arm\u00e9niennes de France (CCAF).",
        "description": "D\u00eener annuel du Conseil de Coordination des organisations Arm\u00e9niennes de France (CCAF). (1 vid\u00e9o), le mardi 30 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii161490a97e0c9662.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "434",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17982",
        "date": "30\/01\/2018",
        "title": "V\u0153ux aux bureaux des assembl\u00e9es, au Conseil de Paris, aux corps constitu\u00e9s, aux forces vives et aux h\u00e9ros de 2017.",
        "description": "V\u0153ux aux bureaux des assembl\u00e9es, au Conseil de Paris, aux corps constitu\u00e9s, aux forces vives et aux h\u00e9ros de 2017. (1 vid\u00e9o), le mardi 30 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii161485fc972615f7.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "432",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17958",
        "date": "26\/01\/2018",
        "title": "Entretien avec M. Mauricio MACRI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Argentine, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse.",
        "description": "Entretien avec M. Mauricio MACRI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Argentine, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 26 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii16134082705117a5.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "429",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription",
                "description": null
            },
            {
                "id": "430",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17956",
        "date": "25\/01\/2018",
        "title": "D\u00e9placement dans le Puy-de-D\u00f4me.",
        "description": "D\u00e9placement dans le Puy-de-D\u00f4me. (1 vid\u00e9o), le jeudi 25 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-01-2619-31-53.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "428",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration chez Michelin",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17955",
        "date": "24\/01\/2018",
        "title": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du World Economic Forum de Davos. (Suisse)",
        "description": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du World Economic Forum de Davos. (Suisse) (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 24 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-01-2419-13-53.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "425",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription",
                "description": null
            },
            {
                "id": "426",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17954",
        "date": "24\/01\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o), le mercredi 24 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii1612870a9fcda646.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "431",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17916",
        "date": "16\/01\/2018",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Croisilles et Calais.",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Croisilles et Calais. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 16 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2018-01-1613-21-39.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "423",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "422",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "la vid\u00e9o ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17882",
        "date": "12\/01\/2018",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 3 textes), le vendredi 12 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii160ea5404afd0ad2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "424",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "compte-rendu ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "418",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "420",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "421",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17877",
        "date": "11\/01\/2018",
        "title": "Entretien avec M. Paolo GENTILONI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne, Rome",
        "description": "Entretien avec M. Paolo GENTILONI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne, Rome (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 11 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-01-11-18.20.28.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "416",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "419",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17885",
        "date": "10\/01\/2018",
        "title": "R\u00e9union du Med7 (France, Italie, Gr\u00e8ce, Chypre, Malte, Portugal, Espagne), suivi d\u2019un d\u00eener de travail, Rome",
        "description": "R\u00e9union du Med7 (France, Italie, Gr\u00e8ce, Chypre, Malte, Portugal, Espagne), suivi d\u2019un d\u00eener de travail, Rome (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 10 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2018-01-11-10.50.14.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "411",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration du 4e sommet",
                "description": null
            },
            {
                "id": "412",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe du Med7",
                "description": null
            },
            {
                "id": "413",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17875",
        "date": "10\/01\/2018",
        "title": "  D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "description": "  D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine. (2 vid\u00e9os, 4 textes), le mercredi 10 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii160e4cb3c8b744fb.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "408",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription du discours au forum sur l'intelligence artificielle",
                "description": null
            },
            {
                "id": "409",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription du discours lors de la r\u00e9union du conseil des entreprises franco-chinoises",
                "description": null
            },
            {
                "id": "410",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration conjointe avec le Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique populaire de Chine",
                "description": null
            },
            {
                "id": "414",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse \u00e0 P\u00e9kin",
                "description": null
            },
            {
                "id": "415",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours \u00e0 la communaut\u00e9 fran\u00e7aise",
                "description": null
            },
            {
                "id": "417",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription de la d\u00e9claration des deux Pr\u00e9sidents",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17873",
        "date": "08\/01\/2018",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine.",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique populaire de Chine. (1 texte), le lundi 08 janvier 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "407",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours au palais de Daminggong",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17853",
        "date": "05\/01\/2018",
        "title": " Entretien suivi d'un d\u00e9jeuner en l\u2019honneur de M. Recep Tayyip ERDOGAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie.",
        "description": " Entretien suivi d'un d\u00e9jeuner en l\u2019honneur de M. Recep Tayyip ERDOGAN, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Turquie. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 05 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/246515489070b09a5bbbbb.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "405",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "406",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17852",
        "date": "04\/01\/2018",
        "title": "Pr\u00e9sentations des v\u0153ux au Corps diplomatique.",
        "description": "Pr\u00e9sentations des v\u0153ux au Corps diplomatique. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 04 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii160c1ff72c2743a5.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "403",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "404",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17863",
        "date": "04\/01\/2018",
        "title": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux aux Autorit\u00e9s religieuses.",
        "description": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux aux Autorit\u00e9s religieuses. (1 texte), le jeudi 04 janvier 2018",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "400",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La retranscription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17851",
        "date": "03\/01\/2018",
        "title": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux \u00e0 la presse.",
        "description": "Pr\u00e9sentation des v\u0153ux \u00e0 la presse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 03 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii160bd2ba776bf507.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "401",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "402",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17848",
        "date": "03\/01\/2018",
        "title": "Conseil des ministres, suivi d\u2019un s\u00e9minaire du Gouvernement.",
        "description": "Conseil des ministres, suivi d\u2019un s\u00e9minaire du Gouvernement. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 03 janvier 2018",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii160bc41b22e6b44b.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "397",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "398",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "399",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours d'\u00c9douard Philippe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17813",
        "date": "20\/12\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 20 d\u00e9cembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "394",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "395",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "396",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17811",
        "date": "19\/12\/2017",
        "title": "Entretien avec Sa Majest\u00e9 Abdallah II, Roi de Jordanie.",
        "description": "Entretien avec Sa Majest\u00e9 Abdallah II, Roi de Jordanie. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 19 d\u00e9cembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "392",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "393",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17818",
        "date": "19\/12\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Jens STOLTENBERG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN.",
        "description": "Entretien avec M. Jens STOLTENBERG, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019OTAN. (1 texte), le mardi 19 d\u00e9cembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "391",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17751",
        "date": "08\/12\/2017",
        "title": "Hommage national \u00e0 Jean d\u2019Ormesson, H\u00f4tel des Invalides",
        "description": "Hommage national \u00e0 Jean d\u2019Ormesson, H\u00f4tel des Invalides (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 08 d\u00e9cembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/27136732749897b1effbfo.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "388",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "389",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La transcription du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17750",
        "date": "08\/12\/2017",
        "title": "R\u00e9union du Groupe international de soutien au Liban, Minist\u00e8re de l\u2019Europe et des Affaires \u00c9trang\u00e8res",
        "description": "R\u00e9union du Groupe international de soutien au Liban, Minist\u00e8re de l\u2019Europe et des Affaires \u00c9trang\u00e8res (1 vid\u00e9o), le vendredi 08 d\u00e9cembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-12-08-13.44.03.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "387",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17756",
        "date": "07\/12\/2017",
        "title": "Visite officielle dans l\u2019Etat du Qatar.",
        "description": "Visite officielle dans l\u2019Etat du Qatar. (1 vid\u00e9o, 3 textes), le jeudi 07 d\u00e9cembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "383",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours aux militaires fran\u00e7ais",
                "description": null
            },
            {
                "id": "384",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Joint Communique",
                "description": null
            },
            {
                "id": "385",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcription de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "386",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de presse conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17660",
        "date": "25\/11\/2017",
        "title": "Discours \u00e0 l\u2019occasion de la Journ\u00e9e de lutte contre les violences faites aux femmes.",
        "description": "Discours \u00e0 l\u2019occasion de la Journ\u00e9e de lutte contre les violences faites aux femmes. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le samedi 25 novembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-11-25-elysee-grande-cause-pour-l-egalite-homme-femme-discours-pr.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "382",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "discours ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "381",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "la vid\u00e9o ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17656",
        "date": "23\/11\/2017",
        "title": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du 100\u00e8me Congr\u00e8s des Maires de France (Parc des expositions de la Porte de Versailles).",
        "description": "Discours \u00e0 l\u2019occasion du 100\u00e8me Congr\u00e8s des Maires de France (Parc des expositions de la Porte de Versailles). (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 23 novembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/W2A9206.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "376",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "378",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le verbatim",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17655",
        "date": "23\/11\/2017",
        "title": "Entretien avec Mme Beata SZYDLO, Premi\u00e8re ministre de la R\u00e9publique de Pologne, suivie d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse.",
        "description": "Entretien avec Mme Beata SZYDLO, Premi\u00e8re ministre de la R\u00e9publique de Pologne, suivie d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 23 novembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii15fe92b242e0114a.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "375",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "379",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17654",
        "date": "23\/11\/2017",
        "title": "Remise du Prix Jacques Chirac sur la pr\u00e9vention des conflits (Mus\u00e9e du Quai Branly - Jacques Chirac).",
        "description": "Remise du Prix Jacques Chirac sur la pr\u00e9vention des conflits (Mus\u00e9e du Quai Branly - Jacques Chirac). (1 texte), le jeudi 23 novembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "377",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17649",
        "date": "22\/11\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Alpha COND\u00c9, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Guin\u00e9e et Pr\u00e9sident de l\u2019Union Africaine, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse.",
        "description": "Entretien avec M. Alpha COND\u00c9, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Guin\u00e9e et Pr\u00e9sident de l\u2019Union Africaine, suivi d\u2019une d\u00e9claration conjointe \u00e0 la presse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 22 novembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "373",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "374",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17648",
        "date": "22\/11\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 4 textes), le mercredi 22 novembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "390",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "compte-rendu ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "380",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "370",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "371",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "372",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17619",
        "date": "17\/11\/2017",
        "title": "Sommet social de l\u2019Union europ\u00e9enne.  G\u00f6teborg (Royaume de Su\u00e8de).",
        "description": "Sommet social de l\u2019Union europ\u00e9enne.  G\u00f6teborg (Royaume de Su\u00e8de). (3 vid\u00e9os, 3 textes), le vendredi 17 novembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2017-11-1711-49-57.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "364",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'intervention",
                "description": null
            },
            {
                "id": "365",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "366",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "367",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse avec Stefan L\u00f6fven",
                "description": null
            },
            {
                "id": "368",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le transcript de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "369",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le transcript avec le Premier ministre su\u00e9dois",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17614",
        "date": "15\/11\/2017",
        "title": "C\u00e9r\u00e9monies d\u2019ouverture de la COP 23,  Bonn (R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne).",
        "description": "C\u00e9r\u00e9monies d\u2019ouverture de la COP 23,  Bonn (R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne). (2 vid\u00e9os), le mercredi 15 novembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/1703340029.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "361",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "362",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "l'interview",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17613",
        "date": "15\/11\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (2 textes), le mercredi 15 novembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "359",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "360",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17609",
        "date": "14\/11\/2017",
        "title": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de la Politique de la Ville dans les Hauts-de-France.",
        "description": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de la Politique de la Ville dans les Hauts-de-France. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 14 novembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/W2A7.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "363",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "358",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17589",
        "date": "09\/11\/2017",
        "title": "Visite officielle aux Emirats arabes unis. Abou Dabi - Duba\u00ef",
        "description": "Visite officielle aux Emirats arabes unis. Abou Dabi - Duba\u00ef (6 vid\u00e9os, 4 textes), le jeudi 09 novembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2017-11-0911-09-17.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "348",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "349",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'interview",
                "description": null
            },
            {
                "id": "350",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le transcripte du discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "351",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 la base navale",
                "description": null
            },
            {
                "id": "352",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le texte du discours \u00e0 la base navale",
                "description": null
            },
            {
                "id": "353",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours lors du forum \u00e9conomique",
                "description": null
            },
            {
                "id": "354",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours devant la communaut\u00e9 fran\u00e7aise",
                "description": null
            },
            {
                "id": "355",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9 conjoint avec les \u00c9mirats arabes unis",
                "description": null
            },
            {
                "id": "356",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "357",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9 de presse sur l'Arabie saoudite",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17545",
        "date": "02\/11\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 5 textes), le jeudi 02 novembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii15f7d32c85ac1ad3.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "346",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "347",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "345",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le compte-rendu ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "340",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "343",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "344",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu en vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17544",
        "date": "31\/10\/2017",
        "title": "D\u00e9placement au Conseil de l\u2019Europe et \u00e0 la Cour Europ\u00e9enne des Droits de l\u2019Homme (Strasbourg).",
        "description": "D\u00e9placement au Conseil de l\u2019Europe et \u00e0 la Cour Europ\u00e9enne des Droits de l\u2019Homme (Strasbourg). (2 vid\u00e9os, 2 textes), le mardi 31 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo6035356081372375619.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "338",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "339",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "341",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le transcript de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "342",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Transcript du discours \u00e0 la CEDH",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17520",
        "date": "27\/10\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en Guyane.",
        "description": "D\u00e9placement en Guyane. (1 vid\u00e9o), le vendredi 27 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii15f5fc146569decb.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "332",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'interview",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17519",
        "date": "26\/10\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en Guyane.",
        "description": "D\u00e9placement en Guyane. (8 vid\u00e9os, 3 textes), le jeudi 26 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-10-27-22.48.12.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "326",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Internat de Maripasoula",
                "description": null
            },
            {
                "id": "327",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Intervention \u00e0 Maripasoula",
                "description": null
            },
            {
                "id": "328",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "329",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Intervention \u00e0 Kourou",
                "description": null
            },
            {
                "id": "330",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Interview \u00e0 Maripasoula",
                "description": null
            },
            {
                "id": "331",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Cl\u00f4ture de la conf\u00e9rence de RUP",
                "description": null
            },
            {
                "id": "333",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "334",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 la conf\u00e9rence des RUP",
                "description": null
            },
            {
                "id": "335",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 la pr\u00e9fecture",
                "description": null
            },
            {
                "id": "336",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 l'occasion des Assises de l'Outre-mer",
                "description": null
            },
            {
                "id": "337",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du discours avec les agents de l'\u00c9tat",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17516",
        "date": "25\/10\/2017",
        "title": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche, Saclay.",
        "description": "D\u00e9placement sur le th\u00e8me de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche, Saclay. (1 vid\u00e9o), le mercredi 25 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo10.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "324",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17515",
        "date": "25\/10\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 25 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii15f536a8c22b6eb3.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "323",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "322",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17509",
        "date": "24\/10\/2017",
        "title": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Abdel FATTAH AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse.",
        "description": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Abdel FATTAH AL-SISSI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique arabe d\u2019Egypte, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 24 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/4R5A2.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "320",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "319",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17508",
        "date": "24\/10\/2017",
        "title": "Entretien avec M. L\u00e9o VARADKAR, Premier ministre d\u2019Irlande, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse.",
        "description": "Entretien avec M. L\u00e9o VARADKAR, Premier ministre d\u2019Irlande, suivi d\u2019une d\u00e9claration \u00e0 la presse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 24 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/1703050003.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "325",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "318",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17487",
        "date": "19\/10\/2017",
        "title": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles)",
        "description": "Conseil europ\u00e9en (Bruxelles) (2 vid\u00e9os, 2 textes), le jeudi 19 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2017-10-2013-59-25.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "315",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "316",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'allocution",
                "description": null
            },
            {
                "id": "317",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "314",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17485",
        "date": "19\/10\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Yukiya AMANO, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique (AIEA).",
        "description": "Entretien avec M. Yukiya AMANO, directeur g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019Agence internationale de l'\u00e9nergie atomique (AIEA). (1 texte), le jeudi 19 octobre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "313",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "communiqu\u00e9 de presse ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17482",
        "date": "18\/10\/2017",
        "title": "Discours sur la S\u00e9curit\u00e9 devant les cadres et repr\u00e9sentants de la police et de la gendarmerie nationales.",
        "description": "Discours sur la S\u00e9curit\u00e9 devant les cadres et repr\u00e9sentants de la police et de la gendarmerie nationales. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 18 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo5996891415126321578.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "312",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "311",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17481",
        "date": "18\/10\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 3 textes), le mercredi 18 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-10-18-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "321",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "310",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "308",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "309",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17473",
        "date": "16\/10\/2017",
        "title": "Entretien avec Mme Nadia Murad Basee TAHA, Ambassadrice de l\u2019ONU pour la dignit\u00e9 des victimes du trafic d\u2019\u00eatres humains.",
        "description": "Entretien avec Mme Nadia Murad Basee TAHA, Ambassadrice de l\u2019ONU pour la dignit\u00e9 des victimes du trafic d\u2019\u00eatres humains. (1 texte), le lundi 16 octobre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "307",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17407",
        "date": "06\/10\/2017",
        "title": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des forces ayant combattu les incendies cet \u00e9t\u00e9",
        "description": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des forces ayant combattu les incendies cet \u00e9t\u00e9 (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 06 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-10-06-elysee-reception-feux-de-forets-ouragans-remerciements-aux-forces-mobilisees-discours-pr.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "304",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "303",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "la vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17403",
        "date": "06\/10\/2017",
        "title": "\u00ab 24H du B\u00e2timent \u00bb, organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise du B\u00e2timent. Palais des Congr\u00e8s",
        "description": "\u00ab 24H du B\u00e2timent \u00bb, organis\u00e9 par la F\u00e9d\u00e9ration Fran\u00e7aise du B\u00e2timent. Palais des Congr\u00e8s (1 vid\u00e9o), le vendredi 06 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii15ef15cdb319d96f.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "302",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La table ronde",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17398",
        "date": "05\/10\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Ha\u00efdar AL-ABADI, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak",
        "description": "Entretien avec M. Ha\u00efdar AL-ABADI, Premier ministre de la R\u00e9publique d\u2019Irak (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 05 octobre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "301",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "300",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9lcaration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17397",
        "date": "04\/10\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en Corr\u00e8ze",
        "description": "D\u00e9placement en Corr\u00e8ze (1 vid\u00e9o), le mercredi 04 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2017-10-0511-57-51.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "299",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La table ronde",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17396",
        "date": "04\/10\/2017",
        "title": "Conseil des ministres",
        "description": "Conseil des ministres (1 vid\u00e9o, 4 textes), le mercredi 04 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-10-04-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "305",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "298",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "297",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "295",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "306",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte rendu ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17392",
        "date": "03\/10\/2017",
        "title": "D\u00e9placement dans la Somme",
        "description": "D\u00e9placement dans la Somme (3 vid\u00e9os), le mardi 03 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo5951520497302874817.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "296",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            },
            {
                "id": "294",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours du Pr\u00e9sident chez Amazon",
                "description": null
            },
            {
                "id": "293",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17391",
        "date": "02\/10\/2017",
        "title": "Discours \u00e0 l\u2019occasion de la 27e session pl\u00e9ni\u00e8re de l\u2019Assembl\u00e9e des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger. Centre de Conf\u00e9rences, 27 rue de la Convention, Paris",
        "description": "Discours \u00e0 l\u2019occasion de la 27e session pl\u00e9ni\u00e8re de l\u2019Assembl\u00e9e des Fran\u00e7ais de l\u2019\u00e9tranger. Centre de Conf\u00e9rences, 27 rue de la Convention, Paris (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 02 octobre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/W2A4.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "291",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "292",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17359",
        "date": "27\/09\/2017",
        "title": "D\u00e9jeuner des Grands Chefs.",
        "description": "D\u00e9jeuner des Grands Chefs. (1 texte), le mercredi 27 septembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "290",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17364",
        "date": "26\/09\/2017",
        "title": "Discours sur l\u2019Europe. Grand amphith\u00e9\u00e2tre de la Sorbonne",
        "description": "Discours sur l\u2019Europe. Grand amphith\u00e9\u00e2tre de la Sorbonne (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mardi 26 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-09-27-10.33.07.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "287",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "288",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9 de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "289",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Questions \/ r\u00e9ponses",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17310",
        "date": "22\/09\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Juha SIPIL\u00c4, Premier ministre finlandais.",
        "description": "Entretien avec M. Juha SIPIL\u00c4, Premier ministre finlandais. (1 vid\u00e9o), le vendredi 22 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-09-22-elysee-entretien-finlande-juha-sipila-point-presse.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "285",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "la vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17307",
        "date": "22\/09\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Antonio TAJANI, Pr\u00e9sident du Parlement europ\u00e9en.",
        "description": "Entretien avec M. Antonio TAJANI, Pr\u00e9sident du Parlement europ\u00e9en. (1 texte), le vendredi 22 septembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "286",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration conjointe ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17306",
        "date": "22\/09\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le vendredi 22 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/W2A5315.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "283",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "284",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Signature des ordonnances",
                "description": null
            },
            {
                "id": "280",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17304",
        "date": "18\/09\/2017",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 New York pour la 72\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Organisation des Nations Unies.",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 New York pour la 72\u00e8me Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Organisation des Nations Unies. (4 vid\u00e9os, 2 textes), le lundi 18 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-09-18-23.05.02.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "275",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Entretien avec Donald Trump",
                "description": null
            },
            {
                "id": "276",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours devant l'Assembl\u00e9e",
                "description": null
            },
            {
                "id": "277",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours devant l'Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale",
                "description": null
            },
            {
                "id": "278",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours devant la communaut\u00e9 fran\u00e7aise",
                "description": null
            },
            {
                "id": "279",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "281",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "REUNION DE HAUT NIVEAU SUR LA PREVENTION DE L\u2019UTILISATION D\u2019INTERNET PAR LES TERRORISTES",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17294",
        "date": "17\/09\/2017",
        "title": "Accueil des visiteurs du Palais de l\u2019Elys\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion des 34\u00e8mes journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine.",
        "description": "Accueil des visiteurs du Palais de l\u2019Elys\u00e9e \u00e0 l\u2019occasion des 34\u00e8mes journ\u00e9es europ\u00e9ennes du patrimoine. (1 vid\u00e9o), le dimanche 17 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-09-16-13.01.36.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "274",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17305",
        "date": "16\/09\/2017",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Marseille dans le cadre de l\u2019organisation des Jeux Olympiques en 2024.",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Marseille dans le cadre de l\u2019organisation des Jeux Olympiques en 2024. (1 texte), le samedi 16 septembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "282",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17293",
        "date": "15\/09\/2017",
        "title": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des acteurs de la candidature de Paris aux Jeux Olympiques et Paralympiques de 2024.",
        "description": "R\u00e9ception en l\u2019honneur des acteurs de la candidature de Paris aux Jeux Olympiques et Paralympiques de 2024. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 15 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-09-15-20.41.10.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "271",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "272",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17266",
        "date": "07\/09\/2017",
        "title": "Visite officielle en R\u00e9publique hell\u00e9nique avec Mme Brigitte MACRON (Ath\u00e8nes)",
        "description": "Visite officielle en R\u00e9publique hell\u00e9nique avec Mme Brigitte MACRON (Ath\u00e8nes) (2 vid\u00e9os, 4 textes), le jeudi 07 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo8.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "264",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 la Pnyx",
                "description": null
            },
            {
                "id": "265",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 la Pnyx",
                "description": null
            },
            {
                "id": "266",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 la communaut\u00e9 Fran\u00e7aise",
                "description": null
            },
            {
                "id": "267",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 la fondation niarchos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "263",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration commune avec Alexis Tsipras",
                "description": null
            },
            {
                "id": "262",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17265",
        "date": "06\/09\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (2 vid\u00e9os, 4 textes), le mercredi 06 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-09-06-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "257",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "260",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "261",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "268",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "269",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "270",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17264",
        "date": "05\/09\/2017",
        "title": "Discours devant le corps pr\u00e9fectoral.",
        "description": "Discours devant le corps pr\u00e9fectoral. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 05 septembre 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo5868634921344543169.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "258",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "259",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17237",
        "date": "01\/09\/2017",
        "title": "Entretien avec M. SAAD HARIRI, Pr\u00e9sident du Conseil des Ministres de la R\u00e9publique libanaise.",
        "description": "Entretien avec M. SAAD HARIRI, Pr\u00e9sident du Conseil des Ministres de la R\u00e9publique libanaise. (1 texte), le vendredi 01 septembre 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "255",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17236",
        "date": "31\/08\/2017",
        "title": "Match France \/ Pays-Bas, en pr\u00e9sence de M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas",
        "description": "Match France \/ Pays-Bas, en pr\u00e9sence de M. Mark RUTTE, Premier ministre du Royaume des Pays-Bas (1 vid\u00e9o), le jeudi 31 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo5857452145060719485.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "253",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17233",
        "date": "31\/08\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Thorbjorn JAGLAND, s\u00e9cr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du Conseil de l'Europe.",
        "description": "Entretien avec M. Thorbjorn JAGLAND, s\u00e9cr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du Conseil de l'Europe. (1 texte), le jeudi 31 ao\u00fbt 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "251",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "le communiqu\u00e9 de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17232",
        "date": "31\/08\/2017",
        "title": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire.",
        "description": "D\u00e9jeuner de travail avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d'Ivoire. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 31 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/05.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "252",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "250",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17229",
        "date": "30\/08\/2017",
        "title": "Conseil des ministres en pr\u00e9sence de M. Sigmar Gabriel, Vice-chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "description": "Conseil des ministres en pr\u00e9sence de M. Sigmar Gabriel, Vice-chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 30 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-08-30-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "249",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "245",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "247",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17228",
        "date": "30\/08\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Sigmar Gabriel, Vice-chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "description": "Entretien avec M. Sigmar Gabriel, Vice-chancelier de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne. (1 vid\u00e9o), le mercredi 30 ao\u00fbt 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "248",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17225",
        "date": "29\/08\/2017",
        "title": "Rencontre avec les chefs de gouvernement luxembourgeois et belge, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'un entretien avec LL. AA. RR le Grand-Duc et la Grande-Duchesse de Luxembourg, en pr\u00e9sence de Mme Brigitte MACRON.",
        "description": "Rencontre avec les chefs de gouvernement luxembourgeois et belge, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9e d'un entretien avec LL. AA. RR le Grand-Duc et la Grande-Duchesse de Luxembourg, en pr\u00e9sence de Mme Brigitte MACRON. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mardi 29 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo2017-08-2921-25-41.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "238",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            },
            {
                "id": "244",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "246",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17223",
        "date": "29\/08\/2017",
        "title": "Discours en ouverture de la Conf\u00e9rence des Ambassadeurs.",
        "description": "Discours en ouverture de la Conf\u00e9rence des Ambassadeurs. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 29 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/1W2A8433.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "242",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "243",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17247",
        "date": "28\/08\/2017",
        "title": "R\u00e9union de travail avec les chefs de gouvernement allemand, espagnol, italien, tchadien, nig\u00e9rien, libyen et en pr\u00e9sence de Mme Federica Mogherini, haute repr\u00e9sentante de l'Union pour les affaires \u00e9trang\u00e8res et la politique de s\u00e9curit\u00e9.",
        "description": "R\u00e9union de travail avec les chefs de gouvernement allemand, espagnol, italien, tchadien, nig\u00e9rien, libyen et en pr\u00e9sence de Mme Federica Mogherini, haute repr\u00e9sentante de l'Union pour les affaires \u00e9trang\u00e8res et la politique de s\u00e9curit\u00e9. (1 texte), le lundi 28 ao\u00fbt 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "241",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17221",
        "date": "28\/08\/2017",
        "title": "S\u00e9minaire de rentr\u00e9e du Gouvernement, suivi d'un d\u00e9jeuner.",
        "description": "S\u00e9minaire de rentr\u00e9e du Gouvernement, suivi d'un d\u00e9jeuner. (1 vid\u00e9o), le lundi 28 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-08-28-elysee-seminaire-gouvernementale-point-presse-philippe-2.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "239",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "240",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17213",
        "date": "25\/08\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Bulgarie (Varna)",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique de Bulgarie (Varna) (2 vid\u00e9os, 2 textes), le vendredi 25 ao\u00fbt 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "235",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "236",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration conjointe ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "234",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "233",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17212",
        "date": "24\/08\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en Roumanie (Bucarest)",
        "description": "D\u00e9placement en Roumanie (Bucarest) (2 vid\u00e9os, 2 textes), le jeudi 24 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo5834509817039924010.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "229",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "231",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "232",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "230",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de presse avec Klaus Iohannis",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17196",
        "date": "23\/08\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Autriche (Salzbourg)",
        "description": "D\u00e9placement en R\u00e9publique d\u2019Autriche (Salzbourg) (2 vid\u00e9os, 3 textes), le mercredi 23 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo5830342448927320797.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "226",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "224",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "223",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            },
            {
                "id": "225",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "227",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17180",
        "date": "09\/08\/2017",
        "title": "Conseil des ministres",
        "description": "Conseil des ministres (2 textes), le mercredi 09 ao\u00fbt 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "221",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "222",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17151",
        "date": "02\/08\/2017",
        "title": "Conseil des ministres",
        "description": "Conseil des ministres (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 02 ao\u00fbt 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-08-02-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "219",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "217",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "218",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17144",
        "date": "31\/07\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Stefan L\u00d6FVEN, Premier ministre du Royaume de Su\u00e8de",
        "description": "Entretien avec M. Stefan L\u00d6FVEN, Premier ministre du Royaume de Su\u00e8de (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 31 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo6050856755782593219.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "216",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "215",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17116",
        "date": "28\/07\/2017",
        "title": "D\u00e9jeuner avec M. Antonio COSTA, Premier ministre portugais.",
        "description": "D\u00e9jeuner avec M. Antonio COSTA, Premier ministre portugais. (1 vid\u00e9o), le vendredi 28 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/6.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "214",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17111",
        "date": "27\/07\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en r\u00e9gion.",
        "description": "D\u00e9placement en r\u00e9gion. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 27 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo6039737128402921813.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "211",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "210",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17109",
        "date": "26\/07\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 26 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Members\/3d96906c3c3b5d01e049cc30a99548ad1dad7375\/rt-568b85dfa77710acebdc875d19d84eb2e0f28109.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "212",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "213",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendui",
                "description": null
            },
            {
                "id": "220",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17122",
        "date": "26\/07\/2017",
        "title": "Comme\u0301moration en hommage au Pe\u0300re HAMEL \u00e0 Saint-Etienne-du-Rouvray",
        "description": "Comme\u0301moration en hommage au Pe\u0300re HAMEL \u00e0 Saint-Etienne-du-Rouvray (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 26 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-07-26-saint-etienne-du-rouvray-discours-pr.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "207",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "206",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17121",
        "date": "25\/07\/2017",
        "title": "Libye - Rencontres de la Celle St Cloud.",
        "description": "Libye - Rencontres de la Celle St Cloud. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mardi 25 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/LP2B2.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "208",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "205",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "204",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17104",
        "date": "24\/07\/2017",
        "title": "Entretien avec le chanteur BONO, co-fondateur de l\u2019ONG ONE.",
        "description": "Entretien avec le chanteur BONO, co-fondateur de l\u2019ONG ONE. (1 texte), le lundi 24 juillet 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "203",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17103",
        "date": "24\/07\/2017",
        "title": "Entretien avec Mmes Florence Thune, directrice g\u00e9n\u00e9rale de Sidaction et Linda-Gail Bekker, co-chair de la conf\u00e9rence de Paris et pr\u00e9sidente de l\u2019International AIDS Society et MM. Fran\u00e7ois Dabis, directeur de l'ANRS (France Recherche Nord Sud SI DA ",
        "description": "Entretien avec Mmes Florence Thune, directrice g\u00e9n\u00e9rale de Sidaction et Linda-Gail Bekker, co-chair de la conf\u00e9rence de Paris et pr\u00e9sidente de l\u2019International AIDS Society et MM. Fran\u00e7ois Dabis, directeur de l'ANRS (France Recherche Nord Sud SI DA  (1 texte), le lundi 24 juillet 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "202",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17099",
        "date": "24\/07\/2017",
        "title": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique \u00ab Format Normandie \u00bb, avec MM. Petro POROCHENKO, pr\u00e9sident d\u2019Ukraine, Vladimir POUTINE, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie et Mme Angela MERKEL, chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne.",
        "description": "Entretien t\u00e9l\u00e9phonique \u00ab Format Normandie \u00bb, avec MM. Petro POROCHENKO, pr\u00e9sident d\u2019Ukraine, Vladimir POUTINE, pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie et Mme Angela MERKEL, chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale d\u2019Allemagne. (1 texte), le lundi 24 juillet 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "209",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17076",
        "date": "20\/07\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en r\u00e9gion.",
        "description": "D\u00e9placement en r\u00e9gion. (1 texte), le jeudi 20 juillet 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "201",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17075",
        "date": "19\/07\/2017",
        "title": "D\u00e9placement sur la 17\u00e8me \u00e9tape du tour de France.",
        "description": "D\u00e9placement sur la 17\u00e8me \u00e9tape du tour de France. (1 vid\u00e9o), le mercredi 19 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/1W2A5574.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "200",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'interview",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17074",
        "date": "19\/07\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 19 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-07-19-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "199",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "197",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "196",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17069",
        "date": "18\/07\/2017",
        "title": "Entretien avec Mme Doris LEUTHARD, pr\u00e9sidente de la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse.",
        "description": "Entretien avec Mme Doris LEUTHARD, pr\u00e9sidente de la Conf\u00e9d\u00e9ration suisse. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 18 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/GC6P4949.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "195",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "192",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17067",
        "date": "17\/07\/2017",
        "title": "Discours en ouverture de la Conf\u00e9rence des Territoires, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d\u2019un d\u00e9jeuner avec les membres du comit\u00e9 de pilotage.",
        "description": "Discours en ouverture de la Conf\u00e9rence des Territoires, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d\u2019un d\u00e9jeuner avec les membres du comit\u00e9 de pilotage. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 17 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo6008261567948368196.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "193",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "191",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17034",
        "date": "16\/07\/2017",
        "title": "Comm\u00e9moration en m\u00e9moire des victimes de la Rafle du Vel d\u2019Hiv, en pr\u00e9sence de M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl.",
        "description": "Comm\u00e9moration en m\u00e9moire des victimes de la Rafle du Vel d\u2019Hiv, en pr\u00e9sence de M. Benyamin NETANYAHOU, Premier ministre d\u2019Isra\u00ebl. (2 vid\u00e9os, 2 textes), le dimanche 16 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/Sans-titre15.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "188",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "186",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "187",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "189",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17033",
        "date": "14\/07\/2017",
        "title": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage aux victimes de l\u2019attentat du 14 juillet 2016. Nice",
        "description": "C\u00e9r\u00e9monie d\u2019hommage aux victimes de l\u2019attentat du 14 juillet 2016. Nice (1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 14 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-07-14-19.01.09.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "184",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "190",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17032",
        "date": "14\/07\/2017",
        "title": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale en pr\u00e9sence de M. Donald TRUMP, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "description": "D\u00e9fil\u00e9 militaire \u00e0 l\u2019occasion de la F\u00eate nationale en pr\u00e9sence de M. Donald TRUMP, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique. (2 vid\u00e9os, 1 texte), le vendredi 14 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/TWEMNationale5.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "182",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "183",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "185",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le d\u00e9fil\u00e9 en entier",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17031",
        "date": "13\/07\/2017",
        "title": "R\u00e9ception au minist\u00e8re des Arm\u00e9es. H\u00f4tel de Brienne",
        "description": "R\u00e9ception au minist\u00e8re des Arm\u00e9es. H\u00f4tel de Brienne (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 13 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/1W2A3916.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "198",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "180",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17030",
        "date": "13\/07\/2017",
        "title": "R\u00e9union de travail avec M. Donald TRUMP, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique.",
        "description": "R\u00e9union de travail avec M. Donald TRUMP, Pr\u00e9sident des Etats-Unis d\u2019Am\u00e9rique. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 13 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-07-13-20.28.05.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "177",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "181",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17029",
        "date": "13\/07\/2017",
        "title": "Conseil des ministres franco-allemand en pr\u00e9sence de Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale allemande.",
        "description": "Conseil des ministres franco-allemand en pr\u00e9sence de Mme Angela MERKEL, Chanceli\u00e8re de la R\u00e9publique f\u00e9d\u00e9rale allemande. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le jeudi 13 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-07-13-15.49.53.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "179",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "178",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le dossier de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "176",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17028",
        "date": "12\/07\/2017",
        "title": "Sommet des Balkans occidentaux. Trieste (Italie)",
        "description": "Sommet des Balkans occidentaux. Trieste (Italie) (2 vid\u00e9os, 2 textes), le mercredi 12 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/Sans-titre14.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "173",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "172",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "174",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "175",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17027",
        "date": "12\/07\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 12 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-07-12-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "171",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o du compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "170",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "17023",
        "date": "11\/07\/2017",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 l'occasion de la pr\u00e9sentation de la candidature de Paris pour les Jeux Olympiques et Paralympiques 2024. Lausanne (Suisse)",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 l'occasion de la pr\u00e9sentation de la candidature de Paris pour les Jeux Olympiques et Paralympiques 2024. Lausanne (Suisse) (2 vid\u00e9os), le mardi 11 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/Sans-titre16.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "168",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "169",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16995",
        "date": "08\/07\/2017",
        "title": "D\u00eener de travail avec M. Malcolm TURNBULL, Premier ministre d\u2019Australie, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une d\u00e9claration conjointe.  ",
        "description": "D\u00eener de travail avec M. Malcolm TURNBULL, Premier ministre d\u2019Australie, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'une d\u00e9claration conjointe.   (1 vid\u00e9o, 1 texte), le samedi 08 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-07-08-elysee-entretien-australie-malcolm-turnbull-declaration-conjointe.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "163",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "167",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16994",
        "date": "08\/07\/2017",
        "title": "Sommet du G20 Hambourg",
        "description": "Sommet du G20 Hambourg (1 vid\u00e9o, 1 texte), le samedi 08 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/Sans-titre81.jpg.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "166",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "165",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16992",
        "date": "06\/07\/2017",
        "title": "D\u00eener avec M. Enrique PE\u00d1A NIETO, Pr\u00e9sident du Mexique.",
        "description": "D\u00eener avec M. Enrique PE\u00d1A NIETO, Pr\u00e9sident du Mexique. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 06 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii15d195c80a9faf3d.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "161",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "162",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16990",
        "date": "06\/07\/2017",
        "title": "Lancement du plan Autisme.",
        "description": "Lancement du plan Autisme. (1 vid\u00e9o), le jeudi 06 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/21.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "160",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16986",
        "date": "06\/07\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Jim Yong KIM, Pr\u00e9sident de la Banque mondiale.",
        "description": "Entretien avec M. Jim Yong KIM, Pr\u00e9sident de la Banque mondiale. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 06 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "158",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "157",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16985",
        "date": "05\/07\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Mahmoud ABBAS, Pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne.",
        "description": "Entretien avec M. Mahmoud ABBAS, Pr\u00e9sident de l\u2019Autorit\u00e9 palestinienne. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 05 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/3.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "159",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "153",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "156",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16984",
        "date": "05\/07\/2017",
        "title": "C\u00e9r\u00e9monie nationale d\u2019hommage \u00e0 Mme Simone VEIL. Cour d\u2019Honneur de l\u2019h\u00f4tel national des Invalides  ",
        "description": "C\u00e9r\u00e9monie nationale d\u2019hommage \u00e0 Mme Simone VEIL. Cour d\u2019Honneur de l\u2019h\u00f4tel national des Invalides   (2 vid\u00e9os, 1 texte), le mercredi 05 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/13.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "149",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "150",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "155",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La c\u00e9r\u00e9monie",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16983",
        "date": "05\/07\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 05 juillet 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "148",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "151",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "152",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16981",
        "date": "04\/07\/2017",
        "title": "Visite aux arm\u00e9es sur la base op\u00e9rationnelle de la Force oc\u00e9anique strat\u00e9gique de l\u2019\u00cele Longue.",
        "description": "Visite aux arm\u00e9es sur la base op\u00e9rationnelle de la Force oc\u00e9anique strat\u00e9gique de l\u2019\u00cele Longue. (1 vid\u00e9o), le mardi 04 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Members\/3d96906c3c3b5d01e049cc30a99548ad1dad7375\/rt-b0e25d51747c795a4161b4d3d6b64d7eb9abe97f.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "147",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration aux sous-mariniers",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16980",
        "date": "03\/07\/2017",
        "title": "Discours devant le Parlement r\u00e9uni en Congr\u00e8s, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un d\u00e9jeuner avec les membres des bureaux de l'Assembl\u00e9e nationale et du S\u00e9nat et les pr\u00e9sidents de groupe.  ",
        "description": "Discours devant le Parlement r\u00e9uni en Congr\u00e8s, pr\u00e9c\u00e9d\u00e9 d'un d\u00e9jeuner avec les membres des bureaux de l'Assembl\u00e9e nationale et du S\u00e9nat et les pr\u00e9sidents de groupe.   (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 03 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ELYS1709.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "145",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "146",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16951",
        "date": "02\/07\/2017",
        "title": "Sommet du G5 Sahel \u00e0 Bamako (Mali)",
        "description": "Sommet du G5 Sahel \u00e0 Bamako (Mali) (3 vid\u00e9os, 1 texte), le dimanche 02 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/IMGL7530.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "141",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            },
            {
                "id": "142",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "143",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "144",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Conf\u00e9rence de presse ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16950",
        "date": "01\/07\/2017",
        "title": "Inauguration de la ligne LGV Paris-Rennes",
        "description": "Inauguration de la ligne LGV Paris-Rennes (1 vid\u00e9o), le samedi 01 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Members\/3d96906c3c3b5d01e049cc30a99548ad1dad7375\/rt-907ee13e9b498674be5c2fd41aa859a782ce99ec.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "138",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16957",
        "date": "01\/07\/2017",
        "title": "Inauguration TGV Atlantique 2017 ",
        "description": "Inauguration TGV Atlantique 2017  (1 texte), le samedi 01 juillet 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "140",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16949",
        "date": "01\/07\/2017",
        "title": "C\u00e9r\u00e9monie en hommage \u00e0 Helmut KOHL, ancien chancelier allemand.",
        "description": "C\u00e9r\u00e9monie en hommage \u00e0 Helmut KOHL, ancien chancelier allemand. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le samedi 01 juillet 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/2017-07-01-12.33.13.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "136",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "139",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16945",
        "date": "29\/06\/2017",
        "title": "Inauguration de la station F, campus pour les start-up.",
        "description": "Inauguration de la station F, campus pour les start-up. (1 vid\u00e9o), le jeudi 29 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/1W2A0854.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "137",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16942",
        "date": "28\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Hery RAJAONARIMAMPIANINA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Madagascar.",
        "description": "Entretien avec M. Hery RAJAONARIMAMPIANINA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Madagascar. (1 texte), le mercredi 28 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "135",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16941",
        "date": "28\/06\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 28 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-06-28-castaner.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "133",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "131",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "134",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16932",
        "date": "26\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Petro POROCHENKO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Ukraine.",
        "description": "Entretien avec M. Petro POROCHENKO, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique d\u2019Ukraine. (1 vid\u00e9o), le lundi 26 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo5947346102623774950.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "129",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16899",
        "date": "24\/06\/2017",
        "title": "Cl\u00f4ture de l'\u00e9v\u00e9nement international \u00ab Pacte mondial pour l\u2019environnement \u00bb, sous la pr\u00e9sidence de Laurent Fabius, pr\u00e9sident du Conseil constitutionnel. Grand amphith\u00e9\u00e2tre de la Sorbonne",
        "description": "Cl\u00f4ture de l'\u00e9v\u00e9nement international \u00ab Pacte mondial pour l\u2019environnement \u00bb, sous la pr\u00e9sidence de Laurent Fabius, pr\u00e9sident du Conseil constitutionnel. Grand amphith\u00e9\u00e2tre de la Sorbonne (1 vid\u00e9o, 1 texte), le samedi 24 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/photo5947564896847767705.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "127",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "126",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16898",
        "date": "24\/06\/2017",
        "title": "Journ\u00e9e internationale olympique \u2013 Ville de Paris.",
        "description": "Journ\u00e9e internationale olympique \u2013 Ville de Paris. (9 photos, 1 vid\u00e9o), le samedi 24 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/349.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "130",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "album photo",
                "description": null
            },
            {
                "id": "128",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'interview",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16893",
        "date": "22\/06\/2017",
        "title": "Conseil europ\u00e9en Bruxelles",
        "description": "Conseil europ\u00e9en Bruxelles (3 vid\u00e9os, 3 textes), le jeudi 22 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Members\/3d96906c3c3b5d01e049cc30a99548ad1dad7375\/rt-e711afb0318221b7b01ee12d866abeaa360e4224.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "120",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "121",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'interview",
                "description": null
            },
            {
                "id": "122",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "123",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "124",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse commune avec A. Merkel",
                "description": null
            },
            {
                "id": "125",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration conjointe ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16892",
        "date": "21\/06\/2017",
        "title": "D\u00eener officiel avec M. Juan Manuel SANTOS, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Colombie.",
        "description": "D\u00eener officiel avec M. Juan Manuel SANTOS, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Colombie. (1 texte), le mercredi 21 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "115",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16891",
        "date": "21\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Juan Manuel SANTOS, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Colombie.",
        "description": "Entretien avec M. Juan Manuel SANTOS, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de Colombie. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 21 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-06-21-elysee-diner-officiel-colombie-president-juan-manuel-santos-toast.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "114",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "116",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16887",
        "date": "21\/06\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 texte), le mercredi 21 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "119",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16884",
        "date": "20\/06\/2017",
        "title": "D\u00eener de rupture du je\u00fbne.",
        "description": "D\u00eener de rupture du je\u00fbne. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 20 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/ii15cc762b014dd780.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "112",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "113",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16880",
        "date": "19\/06\/2017",
        "title": "D\u00eener de travail avec Sa majest\u00e9 Abdallah II, roi de Jordanie",
        "description": "D\u00eener de travail avec Sa majest\u00e9 Abdallah II, roi de Jordanie (1 texte), le lundi 19 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "111",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "D\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16852",
        "date": "15\/06\/2017",
        "title": "Visite du salon Vivatech.",
        "description": "Visite du salon Vivatech. (1 texte), le jeudi 15 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "118",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "110",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16851",
        "date": "15\/06\/2017",
        "title": "D\u00e9placement au Royaume du Maroc.",
        "description": "D\u00e9placement au Royaume du Maroc., le jeudi 15 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "109",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16850",
        "date": "14\/06\/2017",
        "title": "D\u00e9placement au Royaume du Maroc.",
        "description": "D\u00e9placement au Royaume du Maroc. (1 texte), le mercredi 14 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "117",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16849",
        "date": "14\/06\/2017",
        "title": "Conseil des ministres.",
        "description": "Conseil des ministres. (1 texte), le mercredi 14 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "108",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16845",
        "date": "13\/06\/2017",
        "title": "Match amical France \u2013 Royaume-Uni en pr\u00e9sence de Mme Theresa MAY, Premier ministre du Royaume-Uni.",
        "description": "Match amical France \u2013 Royaume-Uni en pr\u00e9sence de Mme Theresa MAY, Premier ministre du Royaume-Uni. (1 texte), le mardi 13 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "105",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16844",
        "date": "13\/06\/2017",
        "title": "Entretien suivi d\u2019un d\u00eener de travail avec Mme Theresa MAY, Premier ministre du Royaume\u2013Uni.",
        "description": "Entretien suivi d\u2019un d\u00eener de travail avec Mme Theresa MAY, Premier ministre du Royaume\u2013Uni. (1 photo, 1 vid\u00e9o), le mardi 13 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/340.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "104",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "107",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16838",
        "date": "12\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal.",
        "description": "Entretien avec M. Macky SALL, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du S\u00e9n\u00e9gal. (1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 12 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-06-12-elysee-entretien-senegal-macky-sall-point-presse.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "101",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "103",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "106",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": null,
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16793",
        "date": "11\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire",
        "description": "Entretien avec M. Alassane OUATTARA, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de C\u00f4te d\u2019Ivoire (1 vid\u00e9o), le dimanche 11 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-06-11-elysee-entretien-cote-d-ivoire-allassane-ouattara-point-presse.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "102",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16791",
        "date": "10\/06\/2017",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 Oradour-sur-Glane \u2013 Haute-Vienne",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 Oradour-sur-Glane \u2013 Haute-Vienne (1 vid\u00e9o, 1 texte), le samedi 10 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-06-10-oradour-sur-glane-73eme-anniversaire-du-massacre-discours-pr.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "99",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'allocution",
                "description": null
            },
            {
                "id": "100",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16809",
        "date": "08\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec Jimmy MORALES, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Guatemala",
        "description": "Entretien avec Jimmy MORALES, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du Guatemala (25 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 08 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/309.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "97",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "94",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "98",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16790",
        "date": "08\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Pedro Pablo KUCZYNSKI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du P\u00e9rou",
        "description": "Entretien avec M. Pedro Pablo KUCZYNSKI, Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique du P\u00e9rou (8 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le jeudi 08 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/298.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "96",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "93",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "95",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16808",
        "date": "07\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Lars L\u00f8kke RASMUSSEN, Premier ministre du Royaume du Danemark",
        "description": "Entretien avec M. Lars L\u00f8kke RASMUSSEN, Premier ministre du Royaume du Danemark (4 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le mercredi 07 juin 2017 - Paris, France",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/301.jpg",
        "link": null,
        "place": "Paris, France",
        "gmap_embed": "<iframe width=\"350px\" height=\"350px\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http:\/\/maps.google.fr\/maps?f=q&amp;hl=fr&amp;geocode=&amp;q=&amp;ie=UTF8&amp;z=11&amp;iwloc=addr&amp;om=1&amp;ll=&amp;output=embed\"><\/iframe>",
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "91",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "89",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "90",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du point presse ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16788",
        "date": "07\/06\/2017",
        "title": "Conseil des Ministres",
        "description": "Conseil des Ministres (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 07 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-06-07-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "78",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "82",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "84",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse ",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16811",
        "date": "07\/06\/2017",
        "title": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "description": "Conseil restreint de d\u00e9fense (1 texte), le mercredi 07 juin 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "80",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            },
            {
                "id": "79",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16787",
        "date": "06\/06\/2017",
        "title": "Table ronde sur la mobilisation des acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile pour le climat",
        "description": "Table ronde sur la mobilisation des acteurs de la soci\u00e9t\u00e9 civile pour le climat (6 photos, 1 vid\u00e9o), le mardi 06 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/292.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "92",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "77",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "76",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration de Nicolas HULOT",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16786",
        "date": "06\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Bo\u00efko BORISSOV, Premier ministre de la R\u00e9publique de Bulgarie",
        "description": "Entretien avec M. Bo\u00efko BORISSOV, Premier ministre de la R\u00e9publique de Bulgarie (13 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 06 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/279.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "73",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "74",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "75",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16783",
        "date": "04\/06\/2017",
        "title": "Finale du top 14 (Stade de France)",
        "description": "Finale du top 14 (Stade de France) (21 photos), le dimanche 04 juin 2017 - Paris, France",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/258.jpg",
        "link": null,
        "place": "Paris, France",
        "gmap_embed": "<iframe width=\"350px\" height=\"350px\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http:\/\/maps.google.fr\/maps?f=q&amp;hl=fr&amp;geocode=&amp;q=&amp;ie=UTF8&amp;z=11&amp;iwloc=addr&amp;om=1&amp;ll=&amp;output=embed\"><\/iframe>",
        "type": "france",
        "items": [
            {
                "id": "72",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16743",
        "date": "03\/06\/2017",
        "title": "Entretien, suivi d\u2019un d\u00e9jeuner de travail, avec M. Narendra MODI, Premier ministre de la R\u00e9publique de l\u2019Inde",
        "description": "Entretien, suivi d\u2019un d\u00e9jeuner de travail, avec M. Narendra MODI, Premier ministre de la R\u00e9publique de l\u2019Inde (8 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le samedi 03 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/256.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "69",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "68",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "70",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16776",
        "date": "02\/06\/2017",
        "title": "Entretien avec Michael BLOOMBERG, Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial des Nations-Unies pour les Villes et le Changement Climatique et Anne HIDALGO, Marie de Paris",
        "description": "Entretien avec Michael BLOOMBERG, Envoy\u00e9 Sp\u00e9cial des Nations-Unies pour les Villes et le Changement Climatique et Anne HIDALGO, Marie de Paris (5 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le vendredi 02 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/001.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "67",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "65",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "71",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du point presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16777",
        "date": "02\/06\/2017",
        "title": "D\u00e9placement au CNES",
        "description": "D\u00e9placement au CNES (3 vid\u00e9os), le vendredi 02 juin 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-06-02-paris-CNES-atterissage-capsule-dialogue-thomas-pesquet.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "64",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'\u00e9change avec Thomas Pesquet",
                "description": null
            },
            {
                "id": "62",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'allocution",
                "description": null
            },
            {
                "id": "63",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'interview",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16770",
        "date": "01\/06\/2017",
        "title": "D\u00e9claration suite au retrait des Etats-Unis de l'accord de Paris",
        "description": "D\u00e9claration suite au retrait des Etats-Unis de l'accord de Paris (2 vid\u00e9os, 2 textes), le jeudi 01 juin 2017 - Paris, France",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-06-01-elysee-sortie-des-etats-unis-des-accords-de-paris-declaration-pr.jpeg",
        "link": null,
        "place": "Paris, France",
        "gmap_embed": "<iframe width=\"350px\" height=\"350px\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http:\/\/maps.google.fr\/maps?f=q&amp;hl=fr&amp;geocode=&amp;q=&amp;ie=UTF8&amp;z=11&amp;iwloc=addr&amp;om=1&amp;ll=&amp;output=embed\"><\/iframe>",
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "58",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration en fran\u00e7ais",
                "description": null
            },
            {
                "id": "60",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte en fran\u00e7ais",
                "description": null
            },
            {
                "id": "59",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration en anglais",
                "description": null
            },
            {
                "id": "61",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte en anglais",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16760",
        "date": "31\/05\/2017",
        "title": "D\u00e9placement en Loire-Atlantique et dans le Morbihan",
        "description": "D\u00e9placement en Loire-Atlantique et dans le Morbihan (54 photos, 1 vid\u00e9o), le mercredi 31 mai 2017 - Loire-Atlantique, Morbihan, France",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/225.jpg",
        "link": null,
        "place": "Loire-Atlantique, Morbihan, France",
        "gmap_embed": "<iframe width=\"350px\" height=\"350px\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http:\/\/maps.google.fr\/maps?f=q&amp;hl=fr&amp;geocode=&amp;q=&amp;ie=UTF8&amp;z=11&amp;iwloc=addr&amp;om=1&amp;ll=&amp;output=embed\"><\/iframe>",
        "type": "france",
        "items": [
            {
                "id": "57",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Loire-Atlantique",
                "description": null
            },
            {
                "id": "55",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "51",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours \u00e0 Saint-Nazaire",
                "description": null
            },
            {
                "id": "53",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Morbihan",
                "description": null
            },
            {
                "id": "56",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16755",
        "date": "31\/05\/2017",
        "title": "Conseil des Ministres",
        "description": "Conseil des Ministres (1 vid\u00e9o, 2 textes), le mercredi 31 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-05-31-castaner.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "47",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "49",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "50",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16739",
        "date": "31\/05\/2017",
        "title": "Conseil restreint de d\u00e9fense",
        "description": "Conseil restreint de d\u00e9fense (1 texte), le mercredi 31 mai 2017",
        "image": "",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "48",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16731",
        "date": "29\/05\/2017",
        "title": "Visite de travail de M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie",
        "description": "Visite de travail de M. Vladimir POUTINE, Pr\u00e9sident de la F\u00e9d\u00e9ration de Russie (25 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 29 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/200.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "44",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            },
            {
                "id": "46",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "45",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16698",
        "date": "26\/05\/2017",
        "title": " Sommet du G7  Taormina, Italie",
        "description": " Sommet du G7  Taormina, Italie (2 vid\u00e9os), le vendredi 26 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-05-26-italie-taormine-sommet-du-G7-san-domenico-palace-entretien-canada-justin-trudeau.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "41",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'entretien avec M. Justin TRUDEAU",
                "description": null
            },
            {
                "id": "43",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16697",
        "date": "25\/05\/2017",
        "title": " Sommet de l\u2019Organisation du trait\u00e9 de l\u2019Atlantique nord (OTAN). Bruxelles, Belgique",
        "description": " Sommet de l\u2019Organisation du trait\u00e9 de l\u2019Atlantique nord (OTAN). Bruxelles, Belgique (13 photos, 2 vid\u00e9os, 1 texte), le jeudi 25 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/3.JPG",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "38",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "37",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse conjoint avec M. Charles MICHEL, Premier ministre belge",
                "description": null
            },
            {
                "id": "40",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du point presse",
                "description": null
            },
            {
                "id": "39",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La conf\u00e9rence de presse avec Jean-Claude JUNKER",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16696",
        "date": "24\/05\/2017",
        "title": "Conseil des Ministres",
        "description": "Conseil des Ministres (2 vid\u00e9os, 3 textes), le mercredi 24 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Uploads\/17-05-24-elysee-conseil-de-defense-declaration-edouard-philippe.jpeg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "30",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "L'ordre du jour",
                "description": null
            },
            {
                "id": "31",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9 du Conseil de d\u00e9fense",
                "description": null
            },
            {
                "id": "36",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Point presse du Premier ministre \u00e0 l'issue du Conseil de d\u00e9fense",
                "description": null
            },
            {
                "id": "34",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le compte-rendu",
                "description": null
            },
            {
                "id": "35",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16694",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Philippe LOUIS, Pr\u00e9sident de la CFTC",
        "description": "Entretien avec M. Philippe LOUIS, Pr\u00e9sident de la CFTC (3 photos), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/5D05532.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "33",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16693",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois HOMMERIL, Pr\u00e9sident de la CFE-CGC",
        "description": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois HOMMERIL, Pr\u00e9sident de la CFE-CGC (3 photos), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/167.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "32",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16692",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Alain GRISET, Pr\u00e9sident de l\u2019U2P",
        "description": "Entretien avec M. Alain GRISET, Pr\u00e9sident de l\u2019U2P (8 photos), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/159.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "29",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16691",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois ASSELIN, Pr\u00e9sident de la CPME",
        "description": "Entretien avec M. Fran\u00e7ois ASSELIN, Pr\u00e9sident de la CPME (3 photos), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/156.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "26",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16708",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "D\u00e9placement \u00e0 l'ambassade de Grande-Bretagne",
        "description": "D\u00e9placement \u00e0 l'ambassade de Grande-Bretagne (13 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/136.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "22",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "23",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration",
                "description": null
            },
            {
                "id": "28",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16690",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Pierre GATTAZ, Pr\u00e9sident du MEDEF",
        "description": "Entretien avec M. Pierre GATTAZ, Pr\u00e9sident du MEDEF (5 photos), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/131.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "27",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16689",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Jean-Claude MAILLY, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de FO",
        "description": "Entretien avec M. Jean-Claude MAILLY, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de FO (4 photos), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/152.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "25",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16688",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Philippe MARTINEZ, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CGT",
        "description": "Entretien avec M. Philippe MARTINEZ, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CGT (8 photos), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/120.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "21",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16687",
        "date": "23\/05\/2017",
        "title": "Entretien avec M. Laurent BERGER, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT",
        "description": "Entretien avec M. Laurent BERGER, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la CFDT (3 photos), le mardi 23 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/149.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "24",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16683",
        "date": "21\/05\/2017",
        "title": "R\u00e9ception de M. Paolo GENTILONI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne",
        "description": "R\u00e9ception de M. Paolo GENTILONI, Pr\u00e9sident du Conseil des ministres de la R\u00e9publique italienne (3 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le dimanche 21 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/121.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "18",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "19",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            },
            {
                "id": "20",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte de la d\u00e9claration conjointe",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16671",
        "date": "18\/05\/2017",
        "title": "Conseil des ministres",
        "description": "Conseil des ministres (39 photos, 1 vid\u00e9o), le jeudi 18 mai 2017 - Paris, France",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/BS8C8972.jpg",
        "link": null,
        "place": "Paris, France",
        "gmap_embed": "<iframe width=\"350px\" height=\"350px\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http:\/\/maps.google.fr\/maps?f=q&amp;hl=fr&amp;geocode=&amp;q=&amp;ie=UTF8&amp;z=11&amp;iwloc=addr&amp;om=1&amp;ll=&amp;output=embed\"><\/iframe>",
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "13",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos de l'arriv\u00e9e des ministres",
                "description": null
            },
            {
                "id": "14",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La photo de famille",
                "description": null
            },
            {
                "id": "15",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le point presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16672",
        "date": "18\/05\/2017",
        "title": "Conseil de d\u00e9fense",
        "description": "Conseil de d\u00e9fense (3 photos, 1 texte), le jeudi 18 mai 2017",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/117.jpg",
        "link": null,
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "16",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "17",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9 de presse",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16652",
        "date": "15\/05\/2017",
        "title": "Nomination du Premier ministre",
        "description": "Nomination du Premier ministre (3 photos, 1 vid\u00e9o, 1 texte), le lundi 15 mai 2017 - Paris, France",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/66.jpg",
        "link": null,
        "place": "Paris, France",
        "gmap_embed": "<iframe width=\"350px\" height=\"350px\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http:\/\/maps.google.fr\/maps?f=q&amp;hl=fr&amp;geocode=&amp;q=&amp;ie=UTF8&amp;z=11&amp;iwloc=addr&amp;om=1&amp;ll=&amp;output=embed\"><\/iframe>",
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "9",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le communiqu\u00e9",
                "description": null
            },
            {
                "id": "11",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            },
            {
                "id": "10",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16636",
        "date": "14\/05\/2017",
        "title": "Passation de pouvoir et c\u00e9r\u00e9monie d'investiture",
        "description": "Passation de pouvoir et c\u00e9r\u00e9monie d'investiture (58 photos, 2 vid\u00e9os, 1 texte), le dimanche 14 mai 2017 - Paris, France",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/01.JPG",
        "link": null,
        "place": "Paris, France",
        "gmap_embed": "<iframe width=\"350px\" height=\"350px\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http:\/\/maps.google.fr\/maps?f=q&amp;hl=fr&amp;geocode=&amp;q=&amp;ie=UTF8&amp;z=11&amp;iwloc=addr&amp;om=1&amp;ll=&amp;output=embed\"><\/iframe>",
        "type": "elysee",
        "items": [
            {
                "id": "2",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le discours du pr\u00e9sident",
                "description": null
            },
            {
                "id": "4",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos",
                "description": null
            },
            {
                "id": "5",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Le texte du discours d'investiture",
                "description": null
            },
            {
                "id": "12",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    },
    {
        "id": "16645",
        "date": "14\/05\/2017",
        "title": "C\u00e9r\u00e9monie \u00e0 l'h\u00f4tel de Ville de Paris",
        "description": "C\u00e9r\u00e9monie \u00e0 l'h\u00f4tel de Ville de Paris (20 photos, 1 vid\u00e9o), le dimanche 14 mai 2017 - Paris, France",
        "image": "http:\/\/www.elysee.fr\/assets\/Albums\/46.jpg",
        "link": null,
        "place": "Paris, France",
        "gmap_embed": "<iframe width=\"350px\" height=\"350px\" frameborder=\"no\" scrolling=\"no\" marginheight=\"0\" marginwidth=\"0\" src=\"http:\/\/maps.google.fr\/maps?f=q&amp;hl=fr&amp;geocode=&amp;q=&amp;ie=UTF8&amp;z=11&amp;iwloc=addr&amp;om=1&amp;ll=&amp;output=embed\"><\/iframe>",
        "type": "france",
        "items": [
            {
                "id": "8",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "Les photos ",
                "description": null
            },
            {
                "id": "7",
                "link": null,
                "image": "",
                "title": "La vid\u00e9o",
                "description": null
            }
        ]
    }
]